# en_US translation of BoxBilling Application
# Copyright 2011 -2015 BoxBilling <info@boxbilling.com>
# 
# Translators:
# Ashikawa Hikari <hikari@ashikawa.org>, 2015
# Ben Li <champion2566@gmail.com>, 2015
# Birkhoff Lee <b@irkhoff.com>, 2015
# chris1004tw <c362514@gmail.com>, 2015
# Chris Chan <j09003@hotmail.com.hk>, 2015
# Cloudeasy <a9100a9957@gmail.com>, 2015
# Daniel Hsu <danielhsutw0524@gmail.com>, 2015
# Eric Chen <2015eric3131@gmail.com>, 2015
# tomsen <fcwl@mail.com>, 2015
# Yu Gang <yugang6609@gmail.com>, 2016
# 黃彥儒 <r1235613@gmail.com>, 2015
# Hugo Huang <morefun.wp@gmail.com>, 2015
# 张俊（DT27） <dragonet1943@gmail.com>, 2016
# kinosang <me@7in0.me>, 2015
# lifuqiang <lfq_1989@126.com>, 2013
# kinosang <me@7in0.me>, 2015
# Peter <a1515twtw@gmail.com>, 2015
# tomsen <fcwl@mail.com>, 2015
# TpWGodMatt <mattgan2012@gmail.com>, 2015
# Tsundere Chen <kisekinoashita@gmail.com>, 2015
# Vincent Chan, 2015
# 孟武．尼德霍格．龍 <tony8077616@hotmail.com>, 2015
# 孟武．尼德霍格．龍 <tony8077616@hotmail.com>, 2015
# 张海洋 <619417122@qq.com>, 2017
# 無聊野狼 <boringwolf52896@cmlive.tw>, 2015
# 桦 <comacn@gmail.com>, 2015
# 江鴻銘（SecretSH） <e1476523@gmail.com>, 2015
# 江鴻銘（SecretSH） <e1476523@gmail.com>, 2015
# 洪群哲 <an22003937@gmail.com>, 2015
# 無聊野狼 <boringwolf52896@cmlive.tw>, 2015
# 王稔中 <jongcs001@gmail.com>, 2015
# 鄭仲珉 <zero860314@gmail.com>, 2015
# 鄭仲珉 <zero860314@gmail.com>, 2015
# 黃彥誠 <adian961202@gmail.com>, 2015
# 黃彥誠 <adian961202@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BoxBilling\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-27 08:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-20 09:11+0000\n"
"Last-Translator: 张海洋 <619417122@qq.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/boxbilling/boxbilling/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "sq_AL"
msgstr "阿尔巴尼亚(阿尔巴尼亚)"

msgid "ar_DZ"
msgstr "阿拉伯语(阿尔及利亚)"

msgid "ar_BH"
msgstr "阿拉伯语(巴林)"

msgid "ar_EG"
msgstr "阿拉伯语(埃及)"

msgid "ar_IQ"
msgstr "阿拉伯语(伊拉克)"

msgid "ar_JO"
msgstr "阿拉伯语(约旦)"

msgid "ar_KW"
msgstr "阿拉伯语(科威特)"

msgid "ar_LB"
msgstr "阿拉伯语(黎巴嫩)"

msgid "ar_LY"
msgstr "阿拉伯语(利比亚)"

msgid "ar_MA"
msgstr "阿拉伯语(摩洛哥)"

msgid "ar_OM"
msgstr "阿拉伯语(阿曼)"

msgid "ar_QA"
msgstr "阿拉伯语(卡塔尔)"

msgid "ar_SA"
msgstr "阿拉伯语(沙特阿拉伯)"

msgid "ar_SD"
msgstr "阿拉伯语(苏丹)"

msgid "ar_SY"
msgstr "阿拉伯语(叙利亚)"

msgid "ar_TN"
msgstr "阿拉伯语(突尼斯)"

msgid "ar_AE"
msgstr "阿拉伯语(阿拉伯联合酋长国)"

msgid "ar_YE"
msgstr "阿拉伯语(叶门)"

msgid "be_BY"
msgstr "白俄罗斯(白俄罗斯)"

msgid "bg_BG"
msgstr "保加利亚(保加利亚)"

msgid "ca_ES"
msgstr "加泰罗尼亚(西班牙)"

msgid "zh_CN"
msgstr "中文(中国)"

msgid "zh_HK"
msgstr "中文(香港)"

msgid "zh_SG"
msgstr "中文(新加坡)"

msgid "zh_TW"
msgstr "中文(台湾)"

msgid "hr_HR"
msgstr "克罗地亚(克罗地亚)"

msgid "cs_CZ"
msgstr "捷克(捷克共和国)"

msgid "da_DK"
msgstr "丹麦(丹麦)"

msgid "nl_BE"
msgstr "荷兰(比利时)"

msgid "nl_NL"
msgstr "荷兰(荷兰)"

msgid "en_AU"
msgstr "英文(澳大利亚)"

msgid "en_CA"
msgstr "英文(加拿大)"

msgid "en_IN"
msgstr "英文(印度)"

msgid "en_IE"
msgstr "英文(爱尔兰)"

msgid "en_MT"
msgstr "英文(马尔他)"

msgid "en_NZ"
msgstr "英文(纽西兰)"

msgid "en_PH"
msgstr "英文(菲律宾)"

msgid "en_SG"
msgstr "英文(新加坡)"

msgid "en_ZA"
msgstr "英文(南非)"

msgid "en_GB"
msgstr "英文(英国)"

msgid "en_US"
msgstr "英文(美国)"

msgid "et_EE"
msgstr "爱沙尼亚语(爱沙尼亚)"

msgid "fi_FI"
msgstr "芬兰文(芬兰)"

msgid "fr_BE"
msgstr "法文(比利时)"

msgid "fr_CA"
msgstr "法文(加拿大)"

msgid "fr_FR"
msgstr "法文(法国)"

msgid "fr_LU"
msgstr "法文(卢森堡)"

msgid "fr_CH"
msgstr "法文(瑞士)"

msgid "de_AT"
msgstr "德文(澳洲)"

msgid "de_DE"
msgstr "德文(德国)"

msgid "de_LU"
msgstr "德文(卢森堡)"

msgid "de_CH"
msgstr "德文(瑞士)"

msgid "el_CY"
msgstr "希腊文(塞浦路斯)"

msgid "el_GR"
msgstr "希腊文(希腊)"

msgid "iw_IL"
msgstr "希伯来文(以色列)"

msgid "hi_IN"
msgstr "印地文(印度)"

msgid "hu_HU"
msgstr "匈牙利(匈牙利)"

msgid "is_IS"
msgstr "冰岛(冰岛)"

msgid "in_ID"
msgstr "印尼文(印尼)"

msgid "ga_IE"
msgstr "爱尔兰(爱尔兰)"

msgid "it_IT"
msgstr "义大利文(义大利)"

msgid "it_CH"
msgstr "义大利文(瑞士)"

msgid "ja_JP"
msgstr "日文(日本)"

msgid "ja_JP_JP"
msgstr "日文(日本)"

msgid "ko_KR"
msgstr "韩文(南韩)"

msgid "lv_LV"
msgstr "拉脱维亚(拉脱维亚)"

msgid "lt_LT"
msgstr "立陶宛(立陶宛)"

msgid "mk_MK"
msgstr "马其顿语(马其顿)"

msgid "ms_MY"
msgstr "马来文(马来西亚)"

msgid "mt_MT"
msgstr "马耳他(马耳他)"

msgid "no_NO"
msgstr "挪威(挪威)"

msgid "no_NO_NY"
msgstr "挪威(挪威，尼诺斯克)"

msgid "pl_PL"
msgstr "波兰文(波兰)"

msgid "pt_BR"
msgstr "葡萄牙语(巴西)"

msgid "pt_PT"
msgstr "葡萄牙语(葡萄牙)"

msgid "ro_RO"
msgstr "罗马尼亚文(罗马尼亚)"

msgid "ru_RU"
msgstr "俄文(俄罗斯)"

msgid "sr_BA"
msgstr "塞尔维亚语(波斯尼亚和黑塞哥维那)"

msgid "sr_ME"
msgstr "塞尔维亚语(黑山)"

msgid "sr_CS"
msgstr "塞尔维亚(塞尔维亚和黑山)"

msgid "sr_RS"
msgstr "塞尔维亚语(塞尔维亚)"

msgid "sk_SK"
msgstr "斯洛伐克文(斯洛伐克)"

msgid "sl_SI"
msgstr "斯洛文尼亚(斯洛文尼亚)"

msgid "es_AR"
msgstr "西班牙文(阿根提)"

msgid "es_BO"
msgstr "西班牙文(玻利维亚)"

msgid "es_CL"
msgstr "西班牙文(智利)"

msgid "es_CO"
msgstr "西班牙文(哥伦比亚)"

msgid "es_CR"
msgstr "西班牙文(哥斯大黎加)"

msgid "es_DO"
msgstr "西班牙文(多明尼加联邦)"

msgid "es_EC"
msgstr "西班牙文(乌干达)"

msgid "es_SV"
msgstr "西班牙文(萨尔瓦多)"

msgid "es_GT"
msgstr "西班牙语(危地马拉)"

msgid "es_HN"
msgstr "西班牙文(宏都拉斯)"

msgid "es_MX"
msgstr "西班牙文(墨西哥)"

msgid "es_NI"
msgstr "西班牙语(尼加拉瓜)"

msgid "es_PA"
msgstr "西班牙文(巴拿马)"

msgid "es_PY"
msgstr "西班牙文(巴拉圭)"

msgid "es_PE"
msgstr "西班牙文(秘鲁)"

msgid "es_PR"
msgstr "西班牙文(波多黎各)"

msgid "es_ES"
msgstr "西班牙文(西班牙)"

msgid "es_US"
msgstr "西班牙文(美国)"

msgid "es_UY"
msgstr "西班牙语(乌拉圭)"

msgid "es_VE"
msgstr "西班牙语(委内瑞拉)"

msgid "sv_SE"
msgstr "瑞士文(瑞士)"

msgid "th_TH"
msgstr "泰文(泰国)"

msgid "tr_TR"
msgstr "土耳其文(土耳其)"

msgid "uk_UA"
msgstr "乌克兰文(乌克兰)"

msgid "vi_VN"
msgstr "越南文(越南)"

msgid "Mod object is not set for the service"
msgstr "该模块尚未对本服务进行设置"

msgid "Method :method must contain underscore"
msgstr "方法 :method 必须包含下划线"

msgid "Invalid module name"
msgstr "模块名无效"

msgid "BoxBilling module :mod is not installed/activated"
msgstr "BoxBilling模块 :mod 未安装或未启用"

msgid "You do not have access to :mod module"
msgstr "您无权使用 :mod 模块"

msgid "Api class must be instance of Api_Abstract"
msgstr "Api类必须是Api_Abstract的实例"

msgid ":type API call :method does not exist in module :module"
msgstr "模块 :module 中不存在 :type API 调用的 :method 方法"

msgid "Page :url not found"
msgstr "找不到页面 :url"

msgid "Page not found"
msgstr "找不到页面"

msgid "php mcrypt extension must be enabled on your server"
msgstr "必须启用服务器上的PHP Mcrypt扩展"

msgid "CURL extension is not enabled"
msgstr "CURL扩展未启用"

msgid "Unable to connect to BoxBilling extensions site."
msgstr "无法连接到BoxBilling扩展网站。"

msgid ""
"FTP extension is not enabled in PHP. You will not be able to use automatic "
"updates and other automation."
msgstr "PHP的FTP扩展未启用，您将无法使用自动更新及其他自动操作。"

msgid "The ftp PHP extension is not available"
msgstr "PHP的FTP扩展不可用"

msgid "FTP hostname is required"
msgstr "FTP主机名是必填项"

msgid "FTP username is required"
msgstr "FTP用户名是必填项"

msgid "FTP password is required"
msgstr "FTP密码是必填项"

msgid "Failed to connect to FTP Server :host : :port"
msgstr "无法连接FTP服务器 :host : :port"

msgid "FTP Username/Password incorrect for :usernmae"
msgstr "FTP用户名或密码错误 :username"

msgid "BoxBilling license key must be defined in bb-config.php file."
msgstr "bb-config.php中必须定义BoxBilling授权密钥。"

msgid "License is not valid"
msgstr "授权无效"

msgid "Missing log message"
msgstr "Log 信息丢失"

msgid "Bad log priority"
msgstr "Log 优先级错误"

msgid "Resource is not a stream"
msgstr "资源不是数据流"

msgid "Mode cannot be changed on existing streams"
msgstr "现有的数据流的模式不能更改"

msgid ":stream cannot be opened with mode :mode"
msgstr ":stream 不能用 :mode 模式打开"

msgid "Unable to write to stream"
msgstr "无法写入数据流"

msgid "Unknown mail transport: :transport"
msgstr "未知邮件发送方式 :transport"

msgid "SMTP host not configured"
msgstr "SMTP主机未定义"

msgid "SMTP port not configured"
msgstr "SMTP端口未定义"

msgid "SMTP hostname is not configured."
msgstr "SMTP主机名未定义。"

msgid "Module :mod manifest file is missing"
msgstr "模块 :mod 的manifest文件不存在"

msgid ""
"Module :mod manifest file is not valid. Check file syntax and permissions."
msgstr "模块 :mod 的manifest文件不正确，请检查语法及权限。"

msgid "Module :mod does not have service class"
msgstr "模块 :mod 没有服务类"

msgid "Module :mod Client controller class was not found"
msgstr "模块 :mod 没有用户控制器类"

msgid "Module :mod Admin controller class was not found"
msgstr "模块 :mod 没有管理控制器类"

msgid "Core module can not be updated"
msgstr "核心模块无法更新"

msgid "Invalid period code. Period definition must be 2 chars length"
msgstr "无效的账单周期。账单周期必须是 2 个字符长度"

msgid "Period Error. Unit :unit is not defined"
msgstr "付费周期错误，组件 :unit 未定义"

msgid ""
"Invalid period quantity :qty for unit :unit. Allowed range is from :from to "
":to"
msgstr "组件 :unit 账单周期数量 :qty 无效。允许的范围为 :from 到 :to"

msgid "Every week"
msgstr "每周"

msgid "Every month"
msgstr "每月"

msgid "Every 3 months"
msgstr "每季度"

msgid "Every 6 months"
msgstr "每半年"

msgid "Every year"
msgstr "每年"

msgid "Every 2 years"
msgstr "每 2 年"

msgid "Every 3 years"
msgstr "每 3 年"

msgid "Every :number day"
msgstr "每 :number 天"

msgid "Every :number week(s)"
msgstr "每 :number 周"

msgid "Every :number months"
msgstr "每 :number 月"

msgid "Every :number years"
msgstr "每 :number 年"

msgid "Unit not defined"
msgstr "组件未定义"

msgid "Can not determine months amount from unit"
msgstr "无法确定组件的账单周期"

msgid "Service class :class was not found in :path"
msgstr "在 :path 中找不到服务类 :class"

msgid "second"
msgstr "秒"

msgid "minute"
msgstr "分"

msgid "hour"
msgstr "时"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "week"
msgstr "周"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "year"
msgstr "年"

msgid "decade"
msgstr "十年"

msgid "Missing mods param for Box_TwigLoader"
msgstr "Box_TwigLoader 缺少模块参数"

msgid "Missing theme param for Box_TwigLoader"
msgstr "Box_TwigLoader 缺少主题参数"

msgid "Missing type param for Box_TwigLoader"
msgstr "Box_TwigLoader 缺少类型参数"

msgid "Email is not valid"
msgstr "Email格式不正确"

msgid "Password too short!"
msgstr "密码太短！"

msgid "Password must include at least one number!"
msgstr "密码必须包含至少一个数字！"

msgid "Password must include at least one letter!"
msgstr "密码必须包含至少一个字母！"

msgid "File :file does not exist"
msgstr "文件 :file 不存在"

msgid "Invalid zip file"
msgstr "无效的ZIP文件"

msgid "Zip extraction failed"
msgstr "ZIP文件解压失败"

msgid ""
"This is a last message in topic. Remove topic in order to remove this "
"message."
msgstr "这是此主题的最后一条消息，请移除主题以移除此消息。"

msgid "Could not determine domain price. Domain action is missing"
msgstr "无法确定域名的价格，缺少域名action"

msgid "Unknown TLD. Could not determine registration price"
msgstr "未知的顶级域名无法确定注册价格"

msgid "Domain product can not be removed."
msgstr "域名产品不能被移除。"

msgid "Unknown period selected "
msgstr "未知的账单周期"

msgid "Product pricing could not be determined. "
msgstr "无法确定产品的价格。"

msgid "Unknown Period selected for setup price"
msgstr "未知的账单周期初装费"

msgid "Product :id payment type is recurrent, but period was not selected"
msgstr "产品 :id 的付款方式是周期付费，但未设置付费周期"

msgid "Unknown Period selected for price"
msgstr "未知的周期费用"

msgid "Payment for invoice :serie:id [:title]"
msgstr "账单 :serie:id [:title] 的付款方式"

msgid "Card number"
msgstr "卡号"

msgid "CVV2"
msgstr "安全码"

msgid "Expiration Date"
msgstr "有效期"

msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "State"
msgstr "州/省"

msgid "Zipcode"
msgstr "邮编"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Email"
msgstr "Email"

msgid "Pay now"
msgstr "立即付款"

msgid "Redirecting to PayPal.com"
msgstr "跳转到PayPal.com付款"

msgid "Redirecting to Payza.com"
msgstr "跳转到Payza.com付款"

msgid "Redirecting to 2Checkout.com"
msgstr "跳转到2Checkout.com付款"

msgid "Payment amount is too small."
msgstr "总金额过低。"

msgid "Payment amount is too big."
msgstr "总金额过高。"

msgid "Selected currency is not available."
msgstr "所选的货币暂时不被支持。"

msgid "Amount or currency is missing."
msgstr "金额或货币未定义。"

msgid "projectId is missing or such ID does not exist."
msgstr "项目序号未定义或或此序号不存在。"

msgid ""
"Testing mode is turned off, but you have still tried to make a test payment."
msgstr "测是模式已关闭，无法发起支付测试。"

msgid "You have banned this way of payment."
msgstr "您已经停用这项付款方式。"

msgid "Coding of variable \"paytext\" is not suitable (has to be utf-8)."
msgstr "paytext 编码必须是 UTF-8。"

msgid "Empty or not correctly filled \"orderID\"."
msgstr "订单ID不正确。"

msgid "Project has not been checked by our administrator."
msgstr "项目未经管理员检查。"

msgid ""
"Accepturl, cancellurl, callbacurl or referer base address differs from the "
"addresses confirmed in the project."
msgstr "Accepturl, cancellurl, callbacurl 或 referer base address与项目中的网址不一致。"

msgid "Invalid \"sign\" parameter."
msgstr "\"sign\"参数无效。"

msgid ""
"At least one of these parameters is incorrect: cancelurl, accepturl, "
"callbackurl."
msgstr "一下参数中的一个或多个设置不正确: cancelurl, accepturl, callbackurl。"

msgid "Parameter time_limit is not valid (wrong format or not valid value)"
msgstr "参数 time_limit 不正确（格式错误或值无效）"

msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#, php-format
msgid "'%s' is required but missing."
msgstr "缺少 \"%s\""

#, php-format
msgid "'%s' value '%s' is too long, %d characters allowed."
msgstr "\"%s\" 的值 \"%s\" 长度过长（最大允许 %d 个字符）"

#, php-format
msgid "'%s' value '%s' is invalid."
msgstr "\"%s\" 的值 \"%s\" 无效"

#, php-format
msgid "Can't get openssl public key for %s"
msgstr "无法为 %s 获取openssl public key"

#, php-format
msgid "Can't verify SS2 for %s"
msgstr "无法为 %s 验证SS2"

#, php-format
msgid ""
"'%s' must exists in array of second parameter of checkResponse() method."
msgstr "\"%s\" 必须存在于 checkResponse() 方法的第二个参数的数组中。"

#, php-format
msgid "'%s' yours and requested value is not equal ('%s' != '%s') "
msgstr "\"%s\" 输入值与要求的不符 ('%s' ！= '%s')"

msgid "Can't verify SS1 v2"
msgstr "无法验证 SS1 v2"

msgid "Directory "
msgstr "目录"

#, php-format
msgid "Can't connect to %s"
msgstr "无法连接 %s"

msgid "fsockopen fail!"
msgstr "fsockoen 失败！"

#, php-format
msgid ""
"Incompatible library and response versions: libwebtopay %s, response %s"
msgstr "不兼容的库和相应版本: libwebtopay %s，response %s"

#, php-format
msgid "Bad projectid: libwebtopay %s, response %s"
msgstr "项目编号错误: libwebtopay %s, response %s"

#, php-format
msgid "Returned transaction status is %d, successful status should be 1."
msgstr "返回的交易状态是 %d ，成功状态需要是 1"

#, php-format
msgid "Can't write to logfile: %s"
msgstr "无法写入日志文件: %s"

#, php-format
msgid "Error: %s"
msgstr "错误: %s"

msgid "No whois server for this tld in list!"
msgstr "该顶级域名没有whois服务器！"

msgid "Whois server "
msgstr "Whois服务器"

msgid "Could not connect to whois :server server"
msgstr "无法连接到 whois 服务器 :server"

msgid "ID is required"
msgstr "ID是必填项"

msgid "Event not found"
msgstr "找不到事件"

msgid "Unknown API call :call"
msgstr "未知的API调用 :call"

msgid "Unauthorized IP"
msgstr "未经授权的IP"

msgid "Request limit reached"
msgstr "达到请求次数限制"

msgid "Invalid request. Make sure request origin is :from"
msgstr "无效请求。确保请求来源是 :from"

msgid "Currency not found"
msgstr "找不到货币类型"

msgid "Promo code is expired or does not exist"
msgstr "促销代码已过期或不存在"

msgid "Promo can not be applied to your account"
msgstr "促销不能应用到您的帐户"

msgid "Period parameter not passed"
msgstr "周期参数未通过"

msgid "Selected billing period is not valid"
msgstr "所选的计费周期是无效的"

msgid "I'm afraid we are out of stock."
msgstr "对不起，暂时无货。"

msgid "Addon period parameter not passed"
msgstr "插件周期参数未通过"

msgid "Selected billing period is not valid for addon"
msgstr "所选计费周期对该插件无效"

msgid "Product not found"
msgstr "产品不存在"

msgid "Add products to cart before applying promo code"
msgstr "请将产品加入购物车后再添加优惠码"

msgid "Promo not found"
msgstr "优惠不存在"

msgid ""
"You have already used this promo code. Please remove promo code and checkout"
" again."
msgstr "您曾经使用过此优惠码，请移除惠码并再次检查。"

msgid "Can not checkout empty cart."
msgstr "购物车为空，无法结帐。"

msgid ""
"Selected currency :selected does not match your profile currency :code. "
"Please change cart currency to continue."
msgstr "已选的货币 :selected 与您个人资料中的货币设置 :code 不符。请修改购物车货币以继续"

msgid ":product setup"
msgstr ":product 设置"

msgid ":product_title"
msgstr ":product_title"

msgid "ID required"
msgstr "需要输入ID"

msgid "Client not found"
msgstr "找不到客户"

msgid "Email required"
msgstr "需要Email"

msgid "First name is required"
msgstr "需要名字"

msgid "Email is already registered."
msgstr "Email已被注册"

msgid "Client id is missing"
msgstr "缺少客户编号"

msgid "Id required"
msgstr "需要ID"

msgid "Can not change email. It is already registered."
msgstr "无法变更邮件地址，该邮件地址已被注册。"

msgid "Invalid birth date value"
msgstr "出生日期无效"

msgid "Client ID is required"
msgstr "需要客户ID"

msgid "Password required"
msgstr "需要密码"

msgid "Password confirmation required"
msgstr "需要确认密码"

msgid "Passwords do not match"
msgstr "两次输入的密码不一致"

msgid "Balance line not found"
msgstr "找不到结余"

msgid "Amount is required"
msgstr "需要总计"

msgid "Description is required"
msgstr "需要描述"

msgid "Group title is missing"
msgstr "缺少群组标题"

msgid "Group id is missing"
msgstr "缺少群组编号"

msgid "Group not found"
msgstr "群组不存在"

msgid "Email can not be changed"
msgstr "邮件不能更改"

msgid "Passwords do not match."
msgstr "两次输入的密码不一致"

msgid "New registrations are temporary disabled"
msgstr "注册功能暂时停止"

msgid "First name required"
msgstr "需要名字"

msgid "It is required that you provide details for field \":field\""
msgstr "请提供\":field\"字段的详细信息"

msgid ""
"Email is already registered. You may want to login instead of registering."
msgstr "Email已经被注册，您可能想要登录而不是注册。"

msgid ""
"Account has been created. Please check your mailbox and confirm email "
"address."
msgstr "帐号已经被建立。请检查您的邮箱并验证电子邮件地址。"

msgid "Please check your login details"
msgstr "请检查您的登录详情"

msgid "Email not found in our database"
msgstr "未在数据库中找到邮件帐号"

msgid "Hash required"
msgstr "需要Hash"

msgid "The link have expired or you have already confirmed password reset."
msgstr "此链接已过期或您已经确认密码重置。"

msgid "Country code is required"
msgstr "需要国家代码"

msgid "Email address was confirmed"
msgstr "邮件地址已确认"

msgid "Invalid email confirmation link"
msgstr "无效的邮箱确认链接"

msgid "Currency can not be changed. Client already have invoices issued."
msgstr "货币无法转换，因为客户已经有账单了"

msgid "Currency can not be changed. Client already have orders."
msgstr "货币无法转换，因为客户已经有订单了"

msgid "Define clients currency before adding funds."
msgstr "添加资金前，请先制定货币类型"

msgid "Funds amount is not valid"
msgstr "资金数额无效"

msgid "Funds description is not valid"
msgstr "资金介绍无效"

msgid "Client ID or email is required"
msgstr "需要客户编号或邮箱"

msgid "Can not remove group with clients"
msgstr "无法移除有客户的群组"

msgid "Please check your mailbox and confirm email address."
msgstr "请检查您的邮箱并确认邮箱地址。"

msgid "Currency code is missing"
msgstr "缺少货币代码"

msgid "Currency format is missing"
msgstr "缺少货币格式"

msgid "Currency already registered"
msgstr "货币已被注册"

msgid "Currency code is not valid"
msgstr "货币代码无效"

msgid "Currency conversion rate can not be zero"
msgstr "货币转换汇率不可为零"

msgid "Currency code not provided"
msgstr "没有提供货币代码"

msgid "Can not remove default currency"
msgstr "无法移除预设货币"

msgid "Currency code not found"
msgstr "找不到货币代码"

msgid "Currency rate is not valid"
msgstr "货币汇率无效"

msgid "Email ID is required"
msgstr "需要电子邮件ID"

msgid "Receiver Email is required"
msgstr "需要接收人电邮"

msgid "Receiver Name is required"
msgstr "需要接收人姓名"

msgid "Sender Name is required"
msgstr "需要发送人姓名"

msgid "Sender email is required"
msgstr "需要发送人电邮"

msgid "Email subject is required"
msgstr "请输入邮件主题"

msgid "Email content is required"
msgstr "需要电邮内容"

msgid "Email not found"
msgstr "邮件地址不存在"

msgid "Email template ID is required"
msgstr "需要邮件模板ID"

msgid "Email template not found"
msgstr "找不到邮件模板"

msgid "Email template code is required"
msgstr "需要邮件模板代码"

msgid "Email template subject is required"
msgstr "需要邮件模板标题"

msgid "Email template content is required"
msgstr "需要邮件模板内容"

msgid "Email template code was not passed"
msgstr "邮件模板代码未通过"

msgid "Template code not passed"
msgstr "模板代码未通过"

msgid "Receiver is not defined. Define to or to_client or to_staff parameter"
msgstr "收件人未定义，请定义 to 或 to_client 或 to_staff 参数"

msgid "From email address can not be empty"
msgstr "寄件人邮件地址不能为空"

msgid "Email template :code was not found"
msgstr "未找到邮件模板 :code"

msgid "You have failed to login too many times. Contact support."
msgstr "多次登录失败，请联系技术支持。"

msgid "You have latest version of BoxBilling. You do not need to update."
msgstr "您已经拥有最新版本的BoxBilling，无需更新"

msgid "Extension id was not passed"
msgstr "扩展ID未通过"

msgid "Extension type was not passed"
msgstr "扩展类型未通过"

msgid "Parameter ext was not passed"
msgstr "参数ext未通过"

msgid "Extension not found"
msgstr "找不到扩展"

msgid "Parameter ext is missing"
msgstr "缺少ext参数"

msgid "Could not retrieve version information for extension :ext"
msgstr "无法获得扩展 :ext 的版本信息"

msgid "Latest :mod version installed. No need to update"
msgstr "已安装 :mod 的最新版本，无须更新"

msgid "Could not retrieve :ext information"
msgstr "无法获取 :ext 的信息"

msgid "Visit extension site for update information."
msgstr "访问扩展网站以获得更新信息。"

msgid "BoxBilling core modules can not be managed"
msgstr "BoxBilling核心模块无法管理"

msgid "Could not extract extension zip file"
msgstr "无法解压缩zip文件"

msgid "Module already installed."
msgstr "模块已经安装"

msgid ""
"Extension can not be moved. Make sure your server write permissions to bb-"
"modules folder."
msgstr "扩展不能移动。请确保您的服务器拥有读写权限到 bb-modules 文件夹"

msgid ""
"Extension can not be moved. Make sure your server write permissions to bb-"
"themes folder."
msgstr "扩展不能移动。请确保您的服务器拥有读写权限到 bb-themes 文件夹"

msgid ""
"Extension can not be moved. Make sure your server write permissions to bb-"
"locale folder."
msgstr "扩展不能移动。请确保您的服务器拥有读写权限到 bb-locale 文件夹"

msgid ""
"Extension does not support auto-install feature. Extension must be installed"
" manually"
msgstr "扩展不支持自动安装功能。扩展必须手动安装"

msgid "BoxBilling core modules can not be installed or removed"
msgstr "BoxBilling核心模块不能被安装或是移除"

msgid ""
"Module can not be installed. It requires at least :min version of "
"BoxBilling. You are using :v"
msgstr "模块不能安装。要求BoxBilling版本大于 :min，您正在使用的版本为 :v"

msgid "path parameter is missing"
msgstr "缺少路径参数"

msgid "Data parameter is missing"
msgstr "缺少数据参数"

msgid "Path parameter is missing"
msgstr "缺少路径参数"

msgid "Type parameter is missing"
msgstr "缺少类型参数"

msgid "To parameter is missing"
msgstr "参数丢失"

msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

msgid "Directory already exists"
msgstr "目录已经存在"

msgid "Unknown item type"
msgstr "未知的项目类别"

msgid "Form name was not provided"
msgstr "未提供表单名称"

msgid "Form style was not found in predefined list"
msgstr "表格样式未在预定义列表中"

msgid "Form field type is not valid"
msgstr "表单字段类型错误"

msgid "This input type must have unique values"
msgstr "输入的类型已存在"

msgid "Form id was not passed"
msgstr "表单ID未通过"

msgid "Field id was not passed"
msgstr "字段ID未通过"

msgid "Form name was not passed"
msgstr "表单名称未通过"

msgid "Form type was not passed"
msgstr "表单类型未通过"

msgid "Field type not supported"
msgstr "不支持的字段类型"

msgid "Field name can not start with number."
msgstr "字段名称不能以数字开头。"

msgid ""
"Field name can not be empty. Please make sure it is not empty and does not "
"contain special characters."
msgstr "字段名称不能为空。请确保它不是空的，且不包含特殊字符。"

msgid ""
"Unfortunately field with this name exists in this form already. Form must "
"have different field names."
msgstr "抱歉，此字段名称已经存在。表单必须有不同的字段名。"

msgid " values must be unique"
msgstr "值必须是唯一的"

msgid " labels must be unique"
msgstr "标签必须是唯一的"

msgid "Textarea size options must be integer values"
msgstr "文本域大小设置必须为整数"

msgid "Form not found"
msgstr "找不到表单"

msgid "Field was not found"
msgstr "找不到字段"

msgid "Forum id missing"
msgstr "缺少论坛ID"

msgid "Forum title is missing"
msgstr "缺少论坛标题"

msgid "priority params is missing"
msgstr "优先级参数丢失"

msgid "Topic id is missing"
msgstr "帖子ID丢失"

msgid "Forum ID not passed"
msgstr "论坛ID未通过"

msgid "Forum topic title not passed"
msgstr "论坛帖子标题未通过"

msgid "Forum topic message not passed"
msgstr "论坛消息未通过"

msgid "Your message is too short"
msgstr "您的消息太短了"

msgid "Forum topic id missing"
msgstr "论坛ID丢失"

msgid "Forum Topic message ID not passed"
msgstr "论坛帖子消息ID未通过"

msgid "Forum Topic ID not passed"
msgstr "论坛帖子ID未通过"

msgid "Topic message not passed"
msgstr "帖子内容未通过"

msgid "Message ID not passed"
msgstr "消息ID未通过"

msgid "Client ID not passed"
msgstr "客户ID未通过"

msgid "Amount not passed"
msgstr "金额不获通过"

msgid "ID or slug is missing"
msgstr "ID或slug缺失"

msgid "Forum not found"
msgstr "论坛不存在"

msgid "Forum Topic not found"
msgstr "找不到此论坛帖子"

msgid "Forum topic not passed"
msgstr "论坛帖子未通过"

msgid "Forum message not passed"
msgstr "论坛消息未通过"

msgid "Forum is locked. No new topics can be started"
msgstr "论坛已经被锁住了，所以无法发布新贴"

msgid "Forum topic is locked. No new message can be posted"
msgstr "帖子已经被锁住了，无法回复"

msgid "Enter some keywords for search"
msgstr "输入要搜索的关键字"

msgid "Search keyword must be longer than 3 characters"
msgstr "搜索关键字必须大于3个字元"

msgid "Message not found"
msgstr "找不到消息"

msgid "Hook event not passed"
msgstr "Hook事件未通过"

msgid "Param mod not passed"
msgstr "参数mod未通过"

msgid "Order :id is free. No need to generate invoice."
msgstr "订单 :id 是免费的，不需要生成账单。"

msgid ""
"Client currency must match subscription currency. Check if clients currency "
"is defined."
msgstr "用户端的货币必须跟服务器上所设置的一样，检查一下是不是不一样。"

msgid "Subscription id not passed"
msgstr "订阅ID未通过"

msgid "Subscription sid not passed"
msgstr "订阅ID未通过"

msgid "Subscription not found"
msgstr "找不到订阅项目"

msgid "Invoice was not found"
msgstr "找不到账单"

msgid "Paid Invoice can not be modified"
msgstr "已经付款的账单无法被修改"

msgid "Order not found"
msgstr "找不到订单"

msgid "You need to enter numeric value"
msgstr "您需要输入数字型的值"

msgid "Invoice hash not passed. Missing param hash"
msgstr "账单验证未通过，缺少参数hash"

msgid "Payment method not found. Missing param gateway_id"
msgstr "付款方法未找到，缺少参数gateway_id"

msgid "Invoice hash is missing"
msgstr "账单验证码丢失"

msgid "Can not refund invoice with negative amount"
msgstr "有负数金额的账单无法退费"

msgid "Invoice is related to order #:id. Please cancel order first."
msgstr "已经有相同的订单 #:id，请先取消订单。"

msgid "Invoices are not generated for 0 amount orders"
msgstr "无法建立0元的账单"

msgid ""
"You must have at least one active order before you can add funds so you "
"cannot proceed at the current time!"
msgstr "在您增加资金前，您必须要有至少一个激活的订单，所以您当前无法继续！"

msgid "Amount is not valid"
msgstr "数目错误"

msgid "Invoice not found"
msgstr "找不到账单"

msgid "Payment method not found"
msgstr "找不到付款方式"

msgid "Payment method not enabled"
msgstr "付款方式未启用"

msgid "Error converting image to .png"
msgstr "图片转到到.png格式时出错"

msgid "Invoice number: "
msgstr "账单编号:"

msgid "Invoice date: "
msgstr "账单日期:"

msgid "Due date: "
msgstr "截止日期:"

msgid "Invoice status: "
msgstr "账单状态 :"

msgid "Invoice"
msgstr "账单"

msgid "Name: "
msgstr "姓名:"

msgid "Address: "
msgstr "地址:"

msgid "Phone: "
msgstr "电话:"

msgid "Email: "
msgstr "邮件:"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Company: "
msgstr "公司:"

msgid "Billing and delivery address"
msgstr "账单及配送地址"

msgid "#"
msgstr "#"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Total"
msgstr "合计"

msgid "Discount "
msgstr "折扣"

msgid "Payment for invoice :serie:id"
msgstr "账单 :serie:id 的付款方式"

msgid "Could not activate proforma item. Order :id not found"
msgstr "无法激活所选主机，订单 :id 不存在"

msgid "Invoice item title is missing"
msgstr "账单标题丢失"

msgid "Add funds to account"
msgstr "新增资金到您的帐户"

msgid "Payment gateway is not available for installation."
msgstr "支付网关不可用于安装。"

msgid "Payment gateway :adapter was not found"
msgstr "找不到支付网关 :adapter"

msgid "Transaction invoice id is missing"
msgstr "交易账单ID丢失"

msgid "Payment gateway id is missing"
msgstr "丢失支付网关ID"

msgid "Gateway was not found"
msgstr "找不到付款方式"

msgid "Transaction :id not found."
msgstr "找不到交易 :id"

msgid ""
"Could not determine transaction origin. Transaction payment gateway is "
"unknown."
msgstr "无法确定交易的起源。未知的支付网关。"

msgid "Can not handle transaction received from unknown payment gateway: :id"
msgstr "不能处理从不明的支付网关: :id 接收的交易"

msgid "Payment adapter :adapter does not support action :action"
msgstr "付费方式 :adapter 不支持方法 :action"

msgid "Unknown transaction #:id type: :type"
msgstr "未知的交易 #:id 类别 :type"

msgid "Transaction :id is not associated with an invoice."
msgstr "交易 :id 无关联账单。"

msgid "Invoice #:id not found"
msgstr "找不到账单 #:id "

msgid "Instant payment notification (IPN) did not pass gateway :id validation"
msgstr "立即付款通知 ( IPN ) 并未通过通道 :id 验证"

msgid ""
"Payment gateway :id method getTransaction should return Payment_Transaction "
"object"
msgstr "支付网关 :id 的方法 getTransaction 应该返回 Payment_Transaction 对象"

msgid ""
"Can not create subscription. Subscription id from payment gateway was not "
"received"
msgstr "无法建立订阅。没有接受到来自 支付网关 的 订阅ID"

msgid "Subscription #:id was not found. Could not unsubscribe"
msgstr "找不到订阅 #:id。无法取消订阅"

msgid "Only approved transaction can be processed"
msgstr "只有经过核准的交易可以被处理"

msgid "Transaction currency :code do not match required currency :required"
msgstr "交易的货币 :code 和要求的货币 :required 不符"

msgid ""
"Transaction status on payment gateway is Pending. Only Complete or Unknown "
"transactions can be processed."
msgstr "在支付网关上的交易状态为 等待中。只有 完成 或 未知 的交易可以被处理。"

msgid "Client currency do not match invoice currency"
msgstr "帐户现在使用的货币跟账单货币不一样"

msgid "Can not add negative amount to client balance for debit transaction"
msgstr "无法用信用卡增加负数的金额到帐户中"

msgid "Article id not passed"
msgstr "文章 ID 未通过"

msgid "Article not found"
msgstr "找不到文章"

msgid "Article category id not passed"
msgstr "文章类别ID未通过"

msgid "Article title not passed"
msgstr "文章标题未通过"

msgid "Article id is missing"
msgstr "文章ID丢失"

msgid "Category id not passed"
msgstr "分类ID未通过"

msgid "Article Category not found"
msgstr "找不到文章分类"

msgid "Category title not passed"
msgstr "分类标题未通过"

msgid "Category id is missing"
msgstr "分类ID丢失"

msgid "Category not found"
msgstr "找不到分裂"

msgid "Article item not found"
msgstr "找不到文章内容"

msgid "Category ID or slug is missing"
msgstr "分类ID或slug丢失"

msgid "Knowledge base category not found"
msgstr "找不到知识库类别"

msgid "Can not remove category which has articles"
msgstr "无法移除有文章的分类"

msgid "Message from name can not be empty"
msgstr "消息的发送者不可以是空白的"

msgid "Message subject not passed"
msgstr "消息标题未通过"

msgid "Add some content before sending message"
msgstr "在发送邮件之前添加一些内容"

msgid "Client ID needs to be configured in mass mailer settings."
msgstr "用户端 ID 需要在大规模的邮件设置中配置。"

msgid "Message id not passed"
msgstr "消息ID未通过"

msgid "Post id not passed"
msgstr "帖子ID未通过"

msgid "Post title not passed"
msgstr "帖子标题未通过"

msgid "News item not found"
msgstr "无法找到新闻档案"

msgid "Notification id is missing"
msgstr "缺少通知 ID"

msgid "Notification message was not found"
msgstr "找不到通知消息"

msgid "Only suspended orders can be unsuspended"
msgstr "只有停权的订单才能解除停权"

msgid "Only canceled orders can be uncanceled"
msgstr "只有已经取消的订单可以选择不要取消订单"

msgid "Order config not passed"
msgstr "订单设置未通过"

msgid "Automatically issue renewal invoices"
msgstr "自动发送续订账单"

msgid "Issue invoices manually"
msgstr "手动开立账单"

msgid "Only pending and failed setup orders can be deleted."
msgstr "只有待处理及失败的账单可以被删除。"

msgid "This feature is available in BoxBilling PRO version."
msgstr "此功能仅在 BoxBilling PRO 版本提供。"

msgid "Currency could not be determined for order"
msgstr "不能确定货币"

msgid "Product :id is out of stock."
msgstr "产品: id 已无库存。"

msgid "Group ID parameter is missing for addon product order"
msgstr "已丢失插件订单的群组ID"

msgid "Parent order :group_id was not found"
msgstr "找不到原始订单 :group_id"

msgid "Only pending setup or failed orders can be activated"
msgstr "只有尚未设置或停权的订单可以被启用"

msgid "Error creating "
msgstr "建立时错误"

msgid "Service "
msgstr "服务"

msgid "Only active orders can be suspended"
msgstr "只有被暂停的主机可以被启用"

msgid "Can not cancel "
msgstr "无法取消"

msgid "Title is required"
msgstr "需要标题"

msgid "type"
msgstr "类型"

msgid "You have already created domain product."
msgstr "您已经建立域名产品"

msgid "Product type :type is not registered"
msgstr "产品分类 :type 尚未注册"

msgid "Addon id is required"
msgstr "需要插件ID"

msgid "Addon not found"
msgstr "找不到插件"

msgid "Category title is missing"
msgstr "分类标题丢失"

msgid "Promo code is missing"
msgstr "缺少优惠代码"

msgid "Promo type is missing"
msgstr "缺少优惠类别"

msgid "Promo value is missing"
msgstr "优惠价格丢失"

msgid "Promo id is missing"
msgstr "缺少优惠 ID"

msgid "Product id not passed"
msgstr "产品 ID未通过"

msgid "Product ID or slug is missing"
msgstr "产品ID或slug丢失"

msgid "Pricing type is required"
msgstr "需要价格类型"

msgid "Can not remove product which has active orders."
msgstr "无法移除含有 活动中的订单 的产品"

msgid "Can not remove product category with products"
msgstr "无法移除含有产品的产品分类"

msgid "This promo code already exists."
msgstr "此 促销代码 已经存在"

msgid "Queue message id is missing"
msgstr "丢失队列消息ID"

msgid "Queue message not found"
msgstr "找不到队列消息"

msgid "Queue name not provided"
msgstr "未提供序列名称"

msgid "Module name not provided"
msgstr "未提供模块名称"

msgid "Message handler function :method does not exists"
msgstr "消息处理方法 :method 不存在"

msgid "Redirect id not passed"
msgstr "重定向ID未通过"

msgid "Redirect path not passed"
msgstr "重定向路径未通过"

msgid "Redirect target not passed"
msgstr "重定向目标未通过"

msgid "Redirect not found"
msgstr "找不到重定向"

msgid "Order id is required"
msgstr "必须输入订单ID"

msgid "BoxBilling license order not found"
msgstr "找不到Boxbilling  授权订单"

msgid "Order is not activated"
msgstr "授权还没激活"

msgid "Could not activate order. Service was not created"
msgstr "无法启动您的订单，服务尚未创建"

msgid "Centova Cast order not found"
msgstr "找不到Centova Cast订单"

msgid "Order :id is not activated"
msgstr "订单 :id 尚未激活"

msgid ""
"CentovaCast product is not configured properly. Field :field is missing"
msgstr "CentovaCast产品没有正确设置。字段 :field 丢失"

msgid "Could not suspend order. Service was not created"
msgstr "无法延迟订单。服务尚未创建"

msgid "Could not unsuspend order. Service was not created"
msgstr "无法取消延迟订单。服务尚未创建"

msgid "API call is missing arguments"
msgstr "API呼叫中缺少参数"

msgid "You must fill in all required fields. "
msgstr "请填写所有必填字段。"

msgid "Field "
msgstr "栏位"

msgid "Custom plugin method :method is forbidden"
msgstr "自定义插件方法 :method 已被禁用"

msgid "Config must be an array"
msgstr "设置必须是阵列"

msgid "Plugin class file :file was not found"
msgstr "找不到插件类文件 :file"

msgid "Plugin :plugin does not support action :action"
msgstr "插件 :plugin 不支持方法 :action"

msgid "Order :id has no active service"
msgstr "订单 :id 没有运行中的服务"

msgid "TLD is missing"
msgstr "顶级域名丢失"

msgid "TLD not found"
msgstr "找不到顶级域名"

msgid "Tld already registered"
msgstr "顶级域名已经被注册"

msgid "TLD registrar id is missing"
msgstr "顶级域名注册ID丢失"

msgid "Registration price is missing"
msgstr "注册价格丢失"

msgid "Renewal price is missing"
msgstr "续费价格丢失"

msgid "Transfer price is missing"
msgstr "转让价格丢失"

msgid "Registrar code not passed"
msgstr "注册代码未通过"

msgid "Registrar is not available for installation."
msgstr "注册目前不开放给安装。"

msgid "Registrar id not passed"
msgstr "注册ID未通过"

msgid "Registrar not found"
msgstr "找不到注册"

msgid "Registrar id is missing"
msgstr "注册ID丢失"

msgid "Order id is missing"
msgstr "订单ID丢失"

msgid "Domain order is not activated"
msgstr "域名订单尚未激活"

msgid "Tld is required"
msgstr "需要顶级域名"

msgid "Sld is required"
msgstr "需要SLD"

msgid "Domain :domain is not valid"
msgstr "域名 :domain 无效"

msgid "Domain availability could not be determined. TLD is not active."
msgstr "无法确定域名可用性，因顶级域名尚未使用。"

msgid "Domain is not available."
msgstr "域名目前无法使用。"

msgid "TLD is not active."
msgstr "顶级域名尚未启用。"

msgid "Domain can not be transferred."
msgstr "域名无法被转让。"

msgid "Domain :domain registration"
msgstr "域名 :domain 注册"

msgid "Domain :domain transfer"
msgstr "域名 :domain 转让"

msgid ""
"Are you registering new domain or transferring existing? Action parameter "
"missing."
msgstr "您正在注册新的域名还是正在转移已经存在的？缺失该方式之选项"

msgid "Invalid domain action."
msgstr "错误的域名操作。"

msgid "Order data must contain :field configuration field"
msgstr "订单数据必须包含 :field 配置字段"

msgid "Domain name :domain is not valid"
msgstr "域名 :domain 无效"

msgid "Domain TLD is not valid."
msgstr "顶级域名无效"

msgid "Domain name is required."
msgstr "域名名称必须输入"

msgid "Transfer domain type (tld) is required."
msgstr "转移域名类别 (顶级域名) 是必填的"

msgid "Transfer domain name (sld) is required."
msgstr "转移域名名称 (二级域名) 是必填的"

msgid ":domain can not be transferred!"
msgstr ":domain 无法被转让！"

msgid "Domain registration tld parameter missing."
msgstr "丢失域名注册参数 顶级域名"

msgid "Domain registration sld parameter missing."
msgstr "丢失域名注册参数 次级域名"

msgid "Years parameter is missing for domain configuration."
msgstr "域名设置的参数 年 丢失"

msgid ":tld can be registered for at least :years years"
msgstr ":tld 必须至少注册 :years 年"

msgid ":domain is already registered!"
msgstr ":domain 已经注册了！"

msgid "Default domain nameservers are not configured"
msgstr "预设的 DNS 尚未设置"

msgid "Nameserver 1 is required"
msgstr "Nameserver 1 必须输入"

msgid "Nameserver 2 is required"
msgstr "Nameserver 2 必须输入"

msgid "Required field contact is missing"
msgstr "必填项目丢失: 联系"

msgid "Required field :field is missing"
msgstr "必填项目 :field 丢失"

msgid "Domain name is not valid"
msgstr "域名无效"

msgid "Domain can not be transferred"
msgstr "无法转移域名"

msgid "Domain can not be registered"
msgstr "无法注册网址"

msgid "Domain registrar :adapter was not found"
msgstr "找不到域名注册适配器 :adapter"

msgid "Registrar :adapter was not found"
msgstr "找不到注册适配器 :adapter"

msgid "Registrar adapter :adapter should extend Registrar_AdapterAbstract"
msgstr "注册适配器 :adapter 应该扩展 Registrar_AdapterAbstract"

msgid "Can not remove registrar which has domains"
msgstr "无法移除含有域名的注册器"

msgid "File was not uploaded"
msgstr "文件尚未上传"

msgid "Product is not configured completely."
msgstr "产品并未完整设置完成"

msgid "Filename is missing in product config."
msgstr "产品设置里文件名丢失"

msgid "Error uploading file"
msgstr "文件上传错误"

msgid "File can not be downloaded at the moment. Please contact support"
msgstr "文件目前无法下载。请联系客服"

msgid "plan_id is missing"
msgstr "缺少plan_id"

msgid "Hosting plan not found"
msgstr "未找到主机方案"

msgid "Server name is missing"
msgstr "找不到服务器名称"

msgid "Server IP is missing"
msgstr "找不到服务器IP"

msgid "Server manager is missing"
msgstr "找不到服务器管理器"

msgid "Server id is missing"
msgstr "找不到服务器ID"

msgid "Server not found"
msgstr "找不到服务器"

msgid "Hosting plan id is missing"
msgstr "找不到主机方案ID"

msgid "Hosting plan name is missing"
msgstr "找不到主机方案名称"

msgid "Hosting plan name can not be empty"
msgstr "主机方案名称不可以是空白得"

msgid ":hosting for :domain"
msgstr ":domain 的服务器 :hosting"

msgid ""
"Hosting product is not configured completely. Configure server for hosting "
"product."
msgstr "虚拟主机产品尚未完整设置。请爲虚拟主机设置服务器"

msgid ""
"Hosting product is not configured completely. Configure hosting plan for "
"hosting product."
msgstr "虚拟主机产品尚未完整设置。请爲虚拟主机产品设置虚拟主机计划"

msgid "Domain name is not valid."
msgstr "域名无效"

msgid "Domain extension is not valid."
msgstr "域名延伸无效"

msgid "Server from order configuration was not found"
msgstr "找不到来自订单设置的服务器"

msgid "Hosting plan from order configuration was not found"
msgstr "找不到来自订单设置的虚拟主机计划"

msgid "Account password is missing or is not valid"
msgstr "找不到帐户密码或是帐户密码无效"

msgid "Account ip is missing or is not valid"
msgstr "找不到帐户IP或是帐户ID无效"

msgid "Domain sld or tld is missing"
msgstr "丢失顶级域名 或是 二级域名 "

msgid "Hosting product must have domain configuration"
msgstr "虚拟主机必须含有 域名设置"

msgid "Domain action is missing"
msgstr "缺少域名动作"

msgid "Hosting product must have defined register_sld parameter"
msgstr "主机产品必须定义register_sld参数"

msgid "Hosting product must have defined register_tld parameter"
msgstr "主机产品必须定义register_tld参数"

msgid "Hosting product must have defined transfer_sld parameter"
msgstr "主机必须定义transfer_sld参数"

msgid "Hosting product must have defined transfer_tld parameter"
msgstr "主机产品必须定义transfer_tld参数"

msgid "Invalid server manager. Server was not configured properly."
msgstr "无效的服务器管理员。服务器没有正确设置"

msgid "Server manager :adapter is not valid"
msgstr "服务器管理员 :adapter 无效"

msgid "Can not remove hosting plan which has active accounts"
msgstr "无法移除含有 活动中的账户 的虚拟主机计划"

msgid "Could not find main domain product"
msgstr "无法找到主域名产品"

msgid "License plugin :plugin was not found"
msgstr "找不到许可证插件 :plugin"

msgid "License plugin do not have generate method"
msgstr "许可证插件没有方法: 生成"

msgid "Solusvm order not found"
msgstr "找不到SolusVM订单"

msgid "Node is not selected for import."
msgstr "没有被选择的节点可供导入"

msgid "No servers selected for import."
msgstr "没有被选择的服务器可供导入"

msgid "Select product for orders."
msgstr "设置订单的商品。"

msgid ""
"Product is not configured completely. Please provide solusvm node in product"
" configuration page."
msgstr "虚拟主机产品并未完整设置。请在 产品设置页面 里提供 SolusVM 节点"

msgid ""
"Product is not configured completely. Please provide solusvm plan in product"
" configuration page."
msgstr "虚拟主机产品并未完整设置。请在 产品设置页面 里提供 SolusVM 计划"

msgid "No clients selected for import."
msgstr "没有任何导入的客户。"

msgid "No clients found on SolusVM server."
msgstr "在SolusVM服务器上找不到任何用户。"

msgid "Virtual private server :title"
msgstr "VPS :title"

msgid "Please enter VPS hostname."
msgstr "请输入VPS主机名称."

msgid "Hostname :hostname is not valid."
msgstr "主机名 :hostname 无效。"

msgid "Please select VPS template."
msgstr "请选择VPS服务器模板。"

msgid "SolusVM API ID is missing."
msgstr "丢失SolusVM API ID"

msgid "SolusVM API KEY is missing."
msgstr "丢失SolusVM API 秘钥"

msgid "SolusVM API ipaddress is missing."
msgstr "丢失SolusVM API IP位置"

msgid "SolusVM API secure is missing."
msgstr "找不到SolusVM的安全秘钥"

msgid "SolusVM API port is missing."
msgstr "丢失 SolusVM API 连线埠。"

msgid "Could not activate order because ordered product does not exists"
msgstr "无法启动您的方案，因为已的订购商品并不存在"

msgid ""
"Could not activate order. Product :id configuration is missing node "
"parameter"
msgstr "无法激活订单，产品 :id 配置缺少节点参数"

msgid ""
"Could not activate order. Product :id configuration is missing plan "
"parameter"
msgstr "无法激活订单，产品 :id 的配置缺少方案参数"

msgid ""
"Could not activate order. Product :id configuration is missing "
"virtualization type parameter"
msgstr "无法激活订单，产品 :id 的配置虚拟化类型参数"

msgid ""
"Could not activate order. Product :id configuration is missing ips amount "
"parameter"
msgstr "无法激活订单，产品 :id 的配置缺少IP数量参数"

msgid "Root password must be longer than 4 symbols"
msgstr "Root密码必须长于4个字母/数字"

msgid "Plan name must not be empty"
msgstr "方案名称不能是空白的"

msgid "Hostname must not be empty"
msgstr "主机名不能是空白的"

msgid "Template must not be empty"
msgstr "样式不能是空白的"

msgid "Password must be longer than 4 symbols"
msgstr "密码必须长于 4 个字符"

msgid "Please enter subdomain"
msgstr "请输入子域名"

msgid "Please select master domain"
msgstr "请选择主域名"

msgid "Please enter domain value"
msgstr "请输入域名值"

msgid ":product for :domain"
msgstr ":product 的域名 :domain"

msgid "Unknown domain type."
msgstr "未知的域名类别"

msgid "Akismet API Key not set."
msgstr "Akismet的API Key未设置。"

msgid "Could not start new CURL instance"
msgstr "无法开始新的 CURL 要求"

msgid "Could not close the CURL instance"
msgstr "无法关闭CURL实例"

msgid "Could not send cURL request"
msgstr "无法发送 cURL 请求"

msgid "Could not open socket"
msgstr "无法打开通讯端"

msgid "IP :ip is blocked"
msgstr "IP :ip 被封锁"

msgid "Akismet detected this message is spam"
msgstr "Akismet检测到此消息为垃圾消息"

msgid ""
"To use reCAPTCHA you must get an API key from <a "
"href='https://www.google.com/recaptcha/admin/create'>https://www.google.com/recaptcha/admin/create</a>"
msgstr "要使用验证码您必须从 <a href='https://www.google.com/recaptcha/admin/create'>https://www.google.com/recaptcha/admin/create</a> 获取API秘钥"

msgid "Captcha verification failed."
msgstr "验证码验证失败。"

msgid "Your Username is blacklisted in global database"
msgstr "您的用户名已在全局数据库中被列入黑名单"

msgid "Your Email is blacklisted in global database"
msgstr "您的E-Mail已在全局数据库中被列入黑名单"

msgid "Your IP is blacklisted in global database"
msgstr "您的IP已在全局数据库中被列入黑名单"

msgid "Administrator account already exists"
msgstr "管理员帐号已存在"

msgid "You are not allowed to login to admin area from :ip address"
msgstr "您不被允许从 :ip 这个地址登录到管理面板"

msgid "Check your login details"
msgstr "检查您的登录详情"

msgid "This administrator account is protected and can not be removed"
msgstr "这个管理员帐号受到保护，不能被删除。"

msgid "Staff member with email :email is already registered"
msgstr "已经有了用E-Mail :email 注册的工作人员"

msgid "Administrators group can not be removed"
msgstr "域名产品不能被移除"

msgid "Can not remove group which has staff members"
msgstr "不能移除有工作人员的群组"

msgid "Ticket not found"
msgstr "找不到工单"

msgid "Ticket can not be reopened."
msgstr "工单不能重新开启。"

msgid "Please enter your message"
msgstr "请输入您的消息"

msgid "Can not remove helpdesk which has tickets"
msgstr "无法移除含有工单的服务台"

msgid "We have already received this request."
msgstr "我们已经收到了这个请求。"

msgid "Identity is not valid"
msgstr "身分无效"

msgid "Public ticket not found"
msgstr "找不到公开的工单"

msgid "Parameter key is missing"
msgstr "丢失参数秘钥"

msgid "mod parameter not passed"
msgstr "模块参数无法通过"

msgid "Parameter :param does not exist"
msgstr "参数 :param 并不存在"

msgid "Country :code phone code is not registered"
msgstr "国家 :code 手机代码尚未注册"

msgid ""
"You have reached free version limit. Upgrade to PRO version of BoxBilling if"
" you want this limit removed."
msgstr "您已经达到了免费版本的限制，如果您想要移除这项限制，请升级到高级版的BoxBilling。"

msgid "Theme code is missing"
msgstr "丢失主题代码"

msgid "Theme preset name is missing"
msgstr "丢失预设佈景名称"

msgid ""
"Theme \":name\" assets folder is not writable. Files can not be uploaded and"
" settings can not be saved. Set folder permissions to 777"
msgstr "主题 \":name\" 的文件夹无写入权限，文件不能被上传和更改设置，请设置文件夹 :folder 的权限到777"

msgid ""
"Theme \":name\" assets folder is not writable. Set folder :folder "
"permissions to 777"
msgstr "主题 \":name\" 的文件夹无写入权限，请设置文件夹 :folder 的权限到777"

msgid "Theme \":name\" is not configurable"
msgstr "主题 \":name\" 不可配置"

msgid "Theme \":name\" does not exists"
msgstr "主题 \":name\" 并不存在"

msgid "Error uploading file :file Error code: :error"
msgstr "上传文件 :file 时出现了错误，错误代码: :eroor"

msgid "Theme was not found in path :path"
msgstr "在路径 :path 中找不到主题"

msgid "Unable to decode theme manifest file :file"
msgstr "无法解析主题manifest文件 :file"

msgid "Wysiwyg settings"
msgstr "所见即所得的设置"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Configuration updated"
msgstr "设置以上传"

msgid "Default editor"
msgstr "预设编辑器"

msgid "Update"
msgstr "升级"

msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

msgid "Email Address"
msgstr "邮件地址"

msgid "Your email address"
msgstr "您的电子邮件"

msgid "You must fill in your email."
msgstr "您必须填写电子邮件"

msgid ""
"Enter your email to reset password. You will receive new password after "
"reset link is confirmed."
msgstr "输入您的 Email 以重设密码。在确认重设连接后，您将会收到新的密码"

msgid "Signup"
msgstr "注册"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Password reset confirmation email was sent"
msgstr "密码更换确认信已送出"

msgid "SEO settings"
msgstr "SEO设置"

msgid "Ping sitemap to Google"
msgstr "将sitemap通知到Google"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Ping sitemap to Yahoo"
msgstr "将sitemap通知到Yahoo"

msgid "Ping sitemap to Bing"
msgstr "将sitemap通知到Bing"

msgid "Help?"
msgstr "帮助？"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Forum"
msgstr "论坛"

msgid "Report bug"
msgstr "提交错误"

msgid "Search:"
msgstr "搜索: "

msgid "Enter search text.."
msgstr "输入搜索内容..."

msgid "License settings"
msgstr "授权设置"

msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

msgid "Length"
msgstr "长度"

msgid "Plugin"
msgstr "插件"

msgid "Validate IP"
msgstr "验证Ip"

msgid "Validate Hostname"
msgstr "验证主机名"

msgid "Validate Version"
msgstr "验证版本"

msgid "Validate Path"
msgstr "验证路径"

msgid "License plugins"
msgstr "授权插件"

msgid ""
"BoxBilling gives you ability to provide your own license generation script. "
"Follow instructions bellow to install new license plugin"
msgstr "BoxBilling提供了让您可以提供自己的许可证生成脚本的能力。依照下列步骤安装新的许可证插件"

msgid "License plugin is PHP class \"License_PluginName\" with one method"
msgstr "许可证插件是有一个只有一个方法的名为\"License_PluginName\"的PHP类"

msgid "Take a look at default plugin at"
msgstr "看一下预设插件，在"

msgid "Create your plugin and place it to"
msgstr "建立您的插件，并放在"

msgid "BoxBilling will automatically detect new plugin"
msgstr "BoxBilling会自动检测新插件"

msgid "Read"
msgstr "阅读"

msgid "BoxBilling documentation"
msgstr "BoxBilling文档"

msgid "for more information."
msgstr "了解更多信息。"

msgid "Client settings"
msgstr "用户端设置"

msgid "General"
msgstr "一般设置"

msgid "Custom Fields"
msgstr "自订栏位"

msgid "Allow new signups"
msgstr "允许新的用户注册"

msgid "Require email confirmation"
msgstr "需要电子邮件认证"

msgid "Allow email change"
msgstr "允许修改电子邮件"

msgid "Required fields"
msgstr "必填栏位"

msgid "Select required fields"
msgstr "选择所需的栏位"

msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Birthday"
msgstr "生日"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Address Line 1"
msgstr "地址行 1"

msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行 2"

msgid "Post code"
msgstr "邮递区号"

msgid "Custom_"
msgstr "Custom_"

msgid "Active"
msgstr "启用"

msgid "Required"
msgstr "必须填写"

msgid "Update profile"
msgstr "升级帐号资讯"

msgid "Gateway"
msgstr "付款方式"

msgid "Payment gateways"
msgstr "支付网关"

msgid "Payment gateway configuration"
msgstr "支付网关配置"

msgid "Payment gateway title"
msgstr "支付网关标题"

msgid ""
"Select which currencies can accept this payment gateway (Select none to "
"allow all currencies)"
msgstr "选择可以使用这个支付网关的货币 (全不选以允许全部的货币)"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Allow one time payments"
msgstr "允许一次性的付款"

msgid "Allow subscription payments"
msgstr "允许订阅付款"

msgid "Enable test mode"
msgstr "启用测试模式"

msgid "IPN Callback URL"
msgstr "IPN Callback 网址"

msgid "Register a new domain"
msgstr "注册一个新的域名名称"

msgid "Enter new domain name to register"
msgstr "请输入要注册的域名名称"

msgid "Check"
msgstr "确认"

msgid "I want to use my nameservers"
msgstr "我想使用我的 Nameserver"

msgid "Nameserver 1"
msgstr "Nameserver 1"

msgid "Nameserver 2"
msgstr "Nameserver 2"

msgid "Nameserver 3"
msgstr "Nameserver 3"

msgid "Nameserver 4"
msgstr "Nameserver 4"

msgid " Year/s @ "
msgstr "年/s @"

msgid "Order"
msgstr "购买"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

msgid "Product"
msgstr "产品"

msgid "Support ticket"
msgstr "支持中心"

msgid "Staff member"
msgstr "工作人员"

msgid "Announcement"
msgstr "公告"

msgid "Forum topic"
msgstr "论坛帖子"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Categories"
msgstr "分类"

msgid "Category updated"
msgstr "分类已更新"

msgid "Icon"
msgstr "图标"

msgid "Browse"
msgstr "选择"

msgid "Select icon and click OK"
msgstr "选择图示，并按下\"OK\""

msgid "Top level domains"
msgstr "顶级域名"

msgid "New top level domain"
msgstr "新的上层顶级域名"

msgid "Registrars"
msgstr "注册"

msgid "New domain registrar"
msgstr "注册新的域名"

msgid "Nameservers"
msgstr "NS 服务器"

msgid "Manage TLDs"
msgstr "管理顶级域名"

msgid ""
"Setup domain pricing and allowed operations. Assign specific domain "
"registrars for each Top Level Domain (TLD)"
msgstr "设置域名价钱以及允许的动作。爲每个 顶级域名(TLD) 指定具体的域名注册商"

msgid "TLD"
msgstr "顶级域名"

msgid "Registration"
msgstr "注册"

msgid "Renew"
msgstr "续费"

msgid "Transfer"
msgstr "转移"

msgid "Operations"
msgstr "操作"

msgid "Registrar"
msgstr "注册"

msgid "Allow register:"
msgstr "允许注册:"

msgid "Allow transfer:"
msgstr "允许转移:"

msgid "Active:"
msgstr "状态:"

msgid "Add new top level domain"
msgstr "添加新的顶级域名名称"

msgid "Setup new TLD prices and properties"
msgstr "设置新的 顶级域名 价钱以及属性"

msgid "Tld"
msgstr "顶级域名"

msgid "Registration price"
msgstr "注册价格"

msgid "Renewal price"
msgstr "续费价格"

msgid "Transfer price"
msgstr "转移价格"

msgid "Minimum years of registration"
msgstr "最少注册年份"

msgid "Allow registration"
msgstr "允许注册"

msgid "Allow transfer"
msgstr "允许转移"

msgid "Add"
msgstr "增加"

msgid "Domain registrars"
msgstr "域名注册"

msgid "Manage domain registrars"
msgstr "管理域名注册"

msgid ""
"Setup default nameservers that will be used for new domain registrations if "
"client have not provided his own nameservers in order form"
msgstr "设置 DNS，如果客户没有在新的订单之中提供他自己的 DNS 的话，那将会使用这组 DNS"

msgid "Update nameservers"
msgstr "更新域名服务器"

msgid "Adding new domain registrar"
msgstr "增加新的域名注册"

msgid "Follow instructions below to install new domain registrar."
msgstr "依照底下的指令以安装新的 域名注册商"

msgid "Check domain registrar you are looking for is available at"
msgstr "可以在此处检查您找的域名注册商"

msgid "Download domain registrar file and place to"
msgstr "下载域名注册文件，并放置到"

msgid "Reload this page to see newly detected domain registrar"
msgstr "重新读取此页面以查看新侦测到的 域名注册商"

msgid ""
"Click on install button. Now you will be able to create top level domains "
"with new domain registrar"
msgstr "按下安装按钮。现在您将可以利用新的域名注册商来建立新的顶级域名"

msgid "For developers. Read"
msgstr "为开发人员。请阅读"

msgid "to learn how to create your own domain registrar."
msgstr "去了解要如何创建您自己的域名注册"

msgid "Code"
msgstr "码"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "All payment gateways installed"
msgstr "全部的支付网关已安装"

msgid "Transactions"
msgstr "交易"

msgid "Transaction"
msgstr "交易"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "IPN"
msgstr "IPN"

msgid "Notes"
msgstr "注解"

msgid "Transaction details"
msgstr "交易明细"

msgid ""
"If you are sure that this transaction is valid you can update transaction "
"details in &quot;Manage&quot; tab and try processing transaction again"
msgstr "如果您确定这笔交易没有问题，那麽您可以在 &quot;管理&quot; 选项卡更新交易明细然后尝试再次进行交易"

msgid "ID"
msgstr "编号"

msgid "Invoice Id"
msgstr "账单ID"

msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgid "Payment gateway"
msgstr "支付网关"

msgid "Transaction ID on payment gateway"
msgstr "支付网关的交易ID"

msgid "Transaction status on payment gateway"
msgstr "支付网关的交易状态"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "Note"
msgstr "注解"

msgid "Received at"
msgstr "接收在"

msgid "Updated at"
msgstr "上传在"

msgid "Process"
msgstr "处理"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Invoice ID"
msgstr "账单ID"

msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgid "Transaction processing information"
msgstr "交易处理信息"

msgid "Payment Gateway"
msgstr "支付网关"

msgid "Validate IPN"
msgstr "验证 IPN"

msgid "Transaction information on payment gateway"
msgstr "支付网关的交易信息"

msgid "Transaction type"
msgstr "交易类别"

msgid "Transaction status on Payment Gateway"
msgstr "支付网关的交易状态"

msgid "Transaction ID on Payment Gateway"
msgstr "支付网关的交易ID"

msgid "Note about this transaction"
msgstr "关于这笔交易的说明"

msgid "GET"
msgstr "GET"

msgid "No GET parameters received"
msgstr "没有接收到任何 GET 参数"

msgid "POST"
msgstr "POST"

msgid "No POST parameters received"
msgstr "没有接收到任何 POST 参数"

msgid "SERVER"
msgstr "SERVER"

msgid "No SERVER parameters logged"
msgstr "没有接收到任何 SERVER 参数"

msgid "Currency settings"
msgstr "货币设置"

msgid "Currencies"
msgstr "币种"

msgid "Add new currency"
msgstr "新增新的货币"

msgid "Manage currencies"
msgstr "管理货币"

msgid ""
"Default currency is the one you manage all your prices in admin area. If "
"your client in client area chooses other than default currency, prices will "
"be recalculated according to conversion rate. You can have only one default "
"currency. You can not add same currency once again. Changing default "
"currency is not recommended when active orders are available. Nothing is "
"recalculated on default currency change. Your income is calculated in "
"default currency. Changing default currency after you have paid invoices "
"will distort income statistics. Currency rates are taken from Yahoo."
msgstr "默认货币是您在管理专区里管理您的价格用的。如果您的客户选择了其他货币，价格将会依据汇率重新计算。您只能拥有一个默认的货币。您无法再次增加相同货币。不建议在有活跃账单时转换默认货币。在默认货币转换时没有任何东西会被重新计算。您的收入会以预设货币计算。在您拥有已付费的账单后转换货币将会影响收入状况。货币汇率取于Yahoo。"

msgid "ISO code"
msgstr "ISO 代码"

msgid "Conversion rate"
msgstr "折算汇率"

msgid "Example price"
msgstr "建议售价"

msgid "The list is empty"
msgstr "这个列表是空的"

msgid "Update Rates"
msgstr "更新费率"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Email templates"
msgstr "邮件模板"

msgid "New template"
msgstr "新模板"

msgid "Email settings"
msgstr "邮件设置"

msgid "Extension"
msgstr "插件"

msgid ""
"The list is empty. Depending on modules enabled email templates will be "
"inserted after first event occurrence."
msgstr "列表为空。依据模块的开启情况，Email模板会在第一次事件发生后被嵌入"

msgid "Configure email options"
msgstr "设置电子邮件"

msgid ""
"BoxBilling sends emails using <em>sendmail</em> by default or you can "
"configure your own SMTP server"
msgstr "BoxBilling默认使用<em>sendmail</em>来发送信件（您也可以配置您自己的 SMTP 服务器）"

msgid "Send emails per cron run (0 = unlimited)"
msgstr "每次任务执行发送的电子邮件数量（0 = 无限制）"

msgid "Max email sending time in minutes (0 = unlimited, default 5 min.)"
msgstr "最大 Email 寄送时间，单位爲分钟(0 爲无限，预设值爲 5 分钟)"

msgid "Cancel sending email after unsuccessful tries (0 = do not cancel)"
msgstr "经过几次尝试寄送 Email 失败后取消寄送(0 爲不要取消)"

msgid "Log sent emails to database"
msgstr "将已寄送的 Email 记录至资料库中"

msgid "Email transport"
msgstr "邮件传输"

msgid "SendMail"
msgstr "发送邮件"

msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

msgid "SMTP Hostname"
msgstr "SMTP服务器名"

msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP服务器端口"

msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP用户名"

msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP密码"

msgid "SMTP Security"
msgstr "SMTP安全性"

msgid "Update email settings"
msgstr "更新邮件设置"

msgid "Send test email to staff members"
msgstr "向测试人员发送测试信件"

msgid "Where I can use new email template?"
msgstr "我可以在哪里使用新的电子信箱模板？"

msgid "Newly created email templates can be used in custom event hooks."
msgstr "新建立的电子信箱模板可以在自定义事件钩子使用。"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Action code"
msgstr "Action code"

msgid "Subject"
msgstr "标题"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Forum settings"
msgstr "论坛设置"

msgid "Forum points"
msgstr "讨论区点数"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Give points for posting in selected forums"
msgstr "如果在选定的论坛内张贴文章发放点数"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Incorrect please try again"
msgstr "错误，请重试"

msgid "Enter the words above"
msgstr "输入下方的文字"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "New note"
msgstr "新的注解"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

msgid "Delete all messages"
msgstr "删除所有消息"

msgid "Add note or todo task"
msgstr "新增笔记或待办事项"

msgid "Add note"
msgstr "新增注解"

msgid "Domain configuration"
msgstr "域名名称设置"

msgid "Subdomain"
msgstr "子域名名称"

msgid "Host my own domain"
msgstr "拥有我自己的域名名称"

msgid "Product promotions"
msgstr "产品优惠"

msgid "Promo"
msgstr "优惠"

msgid "New promo"
msgstr "新的优惠"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Applies to"
msgstr "应用到"

msgid "Client groups"
msgstr "客户端组"

msgid "Valid period"
msgstr "有效期"

msgid "Usage"
msgstr "用法"

msgid "Create new coupon code"
msgstr "新建优惠券代码"

msgid "Create special offers for your clients by creating coupon codes."
msgstr "利用建立促销代码来爲客户建立特殊活动"

msgid "Discount type"
msgstr "折扣类别"

msgid "Absolute"
msgstr "绝对"

msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

msgid "Recurring"
msgstr "定期"

msgid "Free setup"
msgstr "免费安装"

msgid "Promo code limitations"
msgstr "优惠代码的限制"

msgid "Once per client"
msgstr "每一次客户端"

msgid "Max uses (zero for unlimited)"
msgstr "最多使用次数（0 = 无限制）"

msgid "Valid time (Leave blank for undefined time)"
msgstr "有效期 (留空即为无限期)"

msgid "Products (Select none to apply to all products)"
msgstr "产品 (不选择任何产品即应用到所有产品)"

msgid "Periods (Select none to apply to all periods)"
msgstr "周期 (不选择任何周期即选择到所有周期)"

msgid "Client Groups (Select none to apply to all client groups)"
msgstr "用户端群组 (留空以选择所有客户端群组)"

msgid "Processing payment ..."
msgstr "正在处理交易款项..."

msgid "Thank you for your patience."
msgstr "谢谢您的耐心等候。"

msgid "Redirecting to payment gateway.."
msgstr "正在转向支付网关..."

msgid ""
"Please click here to continue if this page does not redirect automatically "
"in 5 seconds"
msgstr "如果这个页面在五秒内没有自动转向，请点击此处以继续"

msgid "Hosting plans and servers"
msgstr "代管方案与服务器"

msgid "New server"
msgstr "新的主机"

msgid "New hosting plan"
msgstr "新的主机方案"

msgid "Servers"
msgstr "主机"

msgid "Server manager"
msgstr "主机管理员"

msgid "Hosting plans"
msgstr "代管方案"

msgid "Addon domains"
msgstr "附加域名"

msgid "Disk space"
msgstr "硬碟空间"

msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

msgid "Unique name to identify this server"
msgstr "这个主机独一无二的名称"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名称"

msgid "server1.yourserverdomain.com"
msgstr "server1.yourserverdomain.com"

msgid ""
"Primary IP address of the server used to connect to it like: 123.123.123.123"
msgstr "服务器的主IP地址看起来会像: 123.123.123.123"

msgid "Assigned IP Addresses"
msgstr "分配的IP地址"

msgid "List the IP Addresses assigned to the server (One per line)"
msgstr "列出分配给服务器的IP地址 (每行一个)"

msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

msgid "ns1.yourdomain.com"
msgstr "ns1.yourdomain.com"

msgid "ns2.yourdomain.com"
msgstr "ns2.yourdomain.com"

msgid "ns3.yourdomain.com"
msgstr "ns3.yourdomain.com"

msgid "ns4.yourdomain.com"
msgstr "ns4.yourdomain.com"

msgid "Username"
msgstr "使用者名称"

msgid "Login username to your server: root/reseller"
msgstr "您主机的登录用户名: root/reseller"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Login password to your server"
msgstr "您主机的登录密码"

msgid "Access Hash (Instead of password for cPanel servers)"
msgstr "访问密码 (并不是登录cPanel的密码)"

msgid "Use Secure connection"
msgstr "使用安全连线"

msgid "Add server"
msgstr "增加主机"

msgid "Adding new hosting plan"
msgstr "增加主机方案"

msgid ""
"Depending on server manager used to setup hosting account you may require "
"provide additional parameters in next step. In this step provide basic "
"hosting plan information."
msgstr "根据服务器管理器用于设置托管帐户，您可能需要在下一步中提供额外的参数。在本步骤中提供了基本的托管计划的信息。"

msgid "Unique name to identify this hosting plan"
msgstr "辨识此方案的唯一名称"

msgid "Disk quota (MB)"
msgstr "硬碟空间 (MegaByte)"

msgid "Bandwidth (MB)"
msgstr "带宽 (MB)"

msgid "Create hosting plan"
msgstr "建立代管方案"

msgid "Tax rules"
msgstr "税率规则"

msgid "New tax rule"
msgstr "新增税率规则"

msgid "Tax settings"
msgstr "税率设置"

msgid "EU VAT"
msgstr "欧盟加值税"

msgid "State/Region"
msgstr "州/地区"

msgid "Tax rate"
msgstr "税率"

msgid "Actions"
msgstr "Actions"

msgid "Applies to any country"
msgstr "应用到所有国家"

msgid "Applies to any state"
msgstr "应用到所有洲"

msgid "Enable tax support"
msgstr "开启税率支持"

msgid "Automatic VAT Tax Rules Setup"
msgstr "自动设置税率"

msgid ""
"If you would like BoxBilling to automatically setup the EU VAT tax rules for"
" you for all EU Member States then simply enter your VAT Label & local VAT "
"rate below and click the submit button. <strong>This action will delete any "
"existing tax rules</strong> and configure the VAT rates for all EU "
"countries."
msgstr "如果您想要BoxBilling自动设置欧盟增值税到所有欧盟国家，然后只需在下面输入您的增值税标籤和当地的增值税税率，并点击提交按钮。 <strong>此操作将删除所有现有的税收法规</strong>并对所有欧盟国家设置增值税税率。"

msgid "Tax title"
msgstr "税率标题"

msgid "sales Tax"
msgstr "消费税"

msgid "18"
msgstr "18"

msgid "Leave empty to apply to all states"
msgstr "留空以套用到所有洲"

msgid "Example module"
msgstr "范例模块"

msgid "Example module title"
msgstr "范例模块标题"

msgid "This is an example extension content"
msgstr "这是个范例扩充套件的内容"

msgid "Parameters from Controller"
msgstr "控制器的参数"

msgid "Parameters from URL"
msgstr "URL的参数"

msgid "API example"
msgstr "API例子"

msgid "README"
msgstr "读我"

msgid "Manage hosting account"
msgstr "更改主机帐号"

msgid "Details"
msgstr "资料"

msgid "Domain"
msgstr "域名"

msgid "Server IP"
msgstr "服务器 IP"

msgid "Server Hostname"
msgstr "服务器 Hostname"

msgid "Hosting plan"
msgstr "代管方案"

msgid "per month"
msgstr "每个月"

msgid "Disk quota"
msgstr "硬碟空间"

msgid "Manage domain"
msgstr "管理域名"

msgid "Jump to cPanel"
msgstr "进入 cPanel"

msgid "Reseller control panel"
msgstr "代理商控制台"

msgid "Change your FTP/cPanel/SSH password."
msgstr "更改您的FTP/cPanel/SSH密码。"

msgid "Password Confirm"
msgstr "确认密码"

msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

msgid "Change domain"
msgstr "变更域名"

msgid "New domain"
msgstr "新建域名"

msgid "Change username"
msgstr "修改使用者名称"

msgid "Subscriptions"
msgstr "已订购的套餐"

msgid "New subscription"
msgstr "订购新的套餐"

msgid "Start typing clients name, email or ID"
msgstr "输入用户端的名称，Email或ID"

msgid "Subscription ID on payment gateway"
msgstr "支付网关的订阅ID"

msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

msgid "Period"
msgstr "期"

msgid "Addons & extras"
msgstr "插件&附加物"

msgid "Order now"
msgstr "立即订购"

msgid "License"
msgstr "授权"

msgid "Module settings"
msgstr "模块设置"

msgid ""
"After purchase you have received an e-mail with license key. Update license "
"key to unlock all features of BoxBilling"
msgstr "您购买之后会收到一封含有授权码的邮件。上传新的授权码以解开BoxBilling的所有功能"

msgid ""
"To change license key, change <em>BB_LICENSE</em> value in <em>bb-"
"config.php</em> file"
msgstr "要改变您的认证秘钥，请修改<em>bb-config.php</em>文件中的<em>BB_LICENSE</em>"

msgid "Edit bb-config.php file"
msgstr "编辑bb-config.php文件"

msgid "Licensed to"
msgstr "授权给"

msgid "Key"
msgstr "秘钥"

msgid "Expires at"
msgstr "过期在"

msgid "Create main administrator account"
msgstr "建立总管理员帐户"

msgid "Enter your email address"
msgstr "输入您的电子邮件"

msgid "Enter your password"
msgstr "输入您的密码"

msgid "Create administrator account"
msgstr "建立管理员帐户"

msgid "Remember me"
msgstr "记住密码"

msgid "Log me in"
msgstr "让我登录"

msgid "Stock control settings"
msgstr "库存控制设置"

msgid "Enable stock control"
msgstr "开启库存限制"

msgid "Allow quantity select on order form"
msgstr "允许选择订单数量"

msgid "Quantity in stock"
msgstr "现有库存数量"

msgid "Plugin name"
msgstr "插件名称"

msgid "Update configuration fields"
msgstr "上传设置栏位"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Canned responses"
msgstr "罐头回应"

msgid "New response"
msgstr "新回应"

msgid "New category"
msgstr "新分类"

msgid "Delete selected"
msgstr "删除所选"

msgid "Sign up"
msgstr "注册"

msgid "Account has been created"
msgstr "帐号已经被建立"

msgid "Please check your mailbox and confirm email address"
msgstr "请检查您的邮箱并确认邮件地址"

msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "You are"
msgstr "您是"

msgid "Address 2"
msgstr "地址 2"

msgid "-- Select country --"
msgstr "-- 选择国家 --"

msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "邮递区号"

msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

msgid "Password confirm"
msgstr "确认密码"

msgid "YouHosting settings"
msgstr "YouHosting设置"

msgid "Advanced"
msgstr "进阶"

msgid "Your IP"
msgstr "您的 IP位址 "

msgid "WebHook URL"
msgstr "WebHook URL"

msgid "Api Key"
msgstr "Api Key"

msgid "Update settings"
msgstr "更新设置"

msgid "Check connection"
msgstr "检查连线"

msgid "Import clients"
msgstr "导入用户"

msgid "Import clients, accounts and products"
msgstr "导入用户，帐号和产品"

msgid "Allowed IPs for Webhook listener"
msgstr "允许以下 IP 爲 Webhook 监听者"

msgid "Client Area"
msgstr "客户中心"

msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

msgid "Tickets waiting your reply"
msgstr "工单正等待您的回复"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Help desk"
msgstr "服务台"

msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

msgid "Reply"
msgstr "回覆"

msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

msgid "Balance"
msgstr "平衡"

msgid "Invoices"
msgstr "账单"

msgid "All Invoices"
msgstr "所有账单"

msgid "Paid"
msgstr "已付款"

msgid "Unpaid"
msgstr "未付款"

msgid "Orders"
msgstr "订单"

msgid "New order"
msgstr "新的订单"

msgid "All orders"
msgstr "所有订单"

msgid "Expiring"
msgstr "即将到期"

msgid "Tickets"
msgstr "支持中心"

msgid "New ticket"
msgstr "新工单"

msgid "All tickets"
msgstr "所有工单"

msgid "Open"
msgstr "开启"

msgid "On Hold"
msgstr "等待处理"

msgid "Recent orders"
msgstr "最近的订单"

msgid "Recent emails"
msgstr "最近的邮件"

msgid "ago"
msgstr " 之前"

msgid "Filter transactions"
msgstr "筛选交易"

msgid "ID on payment gateway"
msgstr "支付网关的ID"

msgid "Filter"
msgstr "筛选"

msgid "Processed"
msgstr "已处理"

msgid "Approved"
msgstr "已批淮"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "API"
msgstr "API"

msgid "Gravatar"
msgstr "Gravatar"

msgid "Profile updated"
msgstr "帐号已经更新"

msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgid "Password changed"
msgstr "密码已更改"

msgid "API Key"
msgstr "API Key"

msgid ""
"API key allows integration with external applications. You will need this "
"key for authentication."
msgstr "API key允许与外部应用程序集成。您将需要此key进行身份验证。"

msgid ""
"External application can control every aspect of BoxBilling using this API "
"key."
msgstr "外部应用程序可以利用此 API key控制BoxBilling的所有方面"

msgid "Warning! Resetting the key will break existing applications using it."
msgstr "警告！ 重设秘钥会让目前正使用秘钥的程序失效！"

msgid "Generate new key"
msgstr "产生新的密钥"

msgid "Change your avatar at"
msgstr "更改您的头像于"

msgid "Import existing"
msgstr "导入已有的文件"

msgid "Account Id"
msgstr "帐号ID"

msgid "Support settings"
msgstr "工单设置"

msgid "Helpdesk -"
msgstr "服务台 -"

msgid "Support help desk"
msgstr "帮助支持中心"

msgid ""
"Help desk name will be visible for clients when submitting new ticket. "
"Define very large number of hours to disable auto close ticket option"
msgstr "提交新的工单时，用户可以看到服务台的名称。定义足够长的小时数以禁用自动关闭服务单选项。"

msgid "Close after"
msgstr "问题单关闭剩余时间"

msgid "Can reopen"
msgstr "可以重新打开"

msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和细则"

msgid "Back to Homepage"
msgstr "返回首页"

msgid "Staff"
msgstr "专员"

msgid "New staff member"
msgstr "添加新员工"

msgid "Manage groups"
msgstr "管理群组"

msgid "New group"
msgstr "添加新群组"

msgid "Group"
msgstr "群组"

msgid "Check login IP"
msgstr "检查登录 IP"

msgid "Allowed IPs. One per line"
msgstr "允许IP列表，请在每行输入一个IP"

msgid "Inactive"
msgstr "不启用"

msgid "Create group"
msgstr "创建群组"

msgid "Staff members logins history"
msgstr "工作人员登录历史"

msgid "Admin"
msgstr "管理员"

msgid "SolusVM configuration"
msgstr "SolusVM 配置设置"

msgid "Virtualization type"
msgstr "虚拟化类型"

msgid "Node"
msgstr "节点"

msgid ""
"Make sure BoxBilling can connect to SolusVM master server and check if nodes"
" are configured for selected virtualizator type. Refresh page if you have "
"changed virtualization type to see new nodes."
msgstr "确认 BoxBilling 可以连接到 SolusVM 主服务器并且确认节点以被设置爲指定的虚拟化模式。如果您有更改虚拟化模式，重新整理本页面以查看新的节点"

msgid "Plan"
msgstr "方案"

msgid ""
"Make sure BoxBilling can connect to SolusVM master server and check if plans"
" are configured for selected virtualizator type."
msgstr "确保BoxBilling可以连接到SolusVM主服务器和检查以选择的虚拟化类型方案。"

msgid "Plan parameters"
msgstr "方案参数"

msgid "IPs amount"
msgstr "IP地址数量"

msgid "Guaranteed RAM"
msgstr "保证内存"

msgid "Hdd Space"
msgstr "硬碟空间"

msgid "CPU cores"
msgstr "CPU核心"

msgid "Custom extraip"
msgstr "自订小费"

msgid "HVMT"
msgstr "HVMT"

msgid "Issue cPanel License"
msgstr "cPanel授权有问题"

msgid "Dedicated CPU"
msgstr "专属 CPU"

msgid "Dedicated RAM"
msgstr "专属记忆体"

msgid "Network transfer"
msgstr "网络传输"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Posts"
msgstr "帖子"

msgid "Topics"
msgstr "帖子"

msgid "Forums"
msgstr "论坛"

msgid "New topic"
msgstr "新帖"

msgid "New forum"
msgstr "新版块"

msgid "Replies"
msgstr "回复"

msgid "Views"
msgstr "浏览量"

msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

msgid "Sorting"
msgstr "排序"

msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

msgid "Articles"
msgstr "文章"

msgid "New article"
msgstr "新文章"

msgid "Manage categories"
msgstr "管理分类"

msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgid "Category created"
msgstr "分类已建立"

msgid "Membership settings"
msgstr "会员 &设置"

msgid "Membership service does not have any configuration options"
msgstr "会员服务没有任何可设置之选项"

msgid "Recent posts"
msgstr "最近的帖子"

msgid "Enable forum points feature in extension configuration page"
msgstr "在扩充设置页面里面开啓论坛点数功能"

msgid "Order Button settings"
msgstr "订购按钮设置"

msgid "Order window settings"
msgstr "订购视窗设置"

msgid "Advanced settings"
msgstr "进阶设置"

msgid "Order popup settings"
msgstr "订单弹窗设置"

msgid "Configure how your popup window will look like"
msgstr "调整弹窗样式"

msgid "Theme color"
msgstr "布景颜色"

msgid "Green"
msgstr "绿"

msgid "Red"
msgstr "洪"

msgid "Blue"
msgstr "蓝"

msgid "Dark"
msgstr "黑"

msgid "Border radius"
msgstr "援剿"

msgid "Background"
msgstr "背景"

msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

msgid "Loader (while content of popup is being loaded)"
msgstr "读取器 (当弹出式视窗的内容正在被读取)"

msgid "Width"
msgstr "宽度"

msgid "Close (ESC key by default)"
msgstr "关闭(默认为ESC键)"

msgid "Click on background closes popup"
msgstr "点击背景以关闭弹窗"

msgid "Show values of custom form before checkout"
msgstr "在结帐前显示客制化型别的价钱"

msgid "User input will be shown before checkout for custom form"
msgstr "在给客制化型别结帐前，使用者输入将会被显示"

msgid "Order Button code"
msgstr "订购按钮代码"

msgid "Clicking on html element with classname or ID"
msgstr "点击有类名或有ID的html元素"

msgid "will open popup window for"
msgstr "会开启快显视窗给"

msgid "symbols"
msgstr "符号"

msgid "IMPORTANT"
msgstr "重要"

msgid ""
"You need to add ID (if you want to use it for one html element) or class (if"
" you want to use it for multiple elements) in order for it to work"
msgstr "您需要建立 ID (如果您想把它用在一个 HTML 元素上) 或是一个 class (如果您想把它用在多个 HTML 元素上) 来使他运作"

msgid ""
"Add order-button class to your elements which must call popup. For example: "
msgstr "您的元素如果要调用弹出窗口，需要为元素增加 order-button class。例如: "

msgid ""
"Add data-product attribute to your element to open specific product. For "
"example:<br/>"
msgstr "增加 data-product 属性到您的元素之中，以开启指定产品，例如: <br/>"

msgid ""
"data-product attribute value will be overiden if popup's product is selected"
" from select-box above"
msgstr "如果选择了快显视窗内的物品，产品属性将会被覆盖"

msgid "Copy this code to your website"
msgstr "复制这段代码到您的网站上"

msgid "Try your popup"
msgstr "试试您的快显视窗"

msgid "It must start with dot(.) if it is classname or with a hashtag(#)"
msgstr "如果是 类别名称 必须由 点(.) 开始或是用 井字号(#) 开始"

msgid ""
"Add \"+selector+\" class to your elements which must call popup. For "
"example: "
msgstr "您的元素如果要调用弹出窗口，需要为元素增加 \"+selector+\" class。例如: "

msgid "Add \"+selector+\" ID to your element which must call popup. For example: "
msgstr "您的元素如果要调用弹出窗口，需要为元素增加 \"+selector+\" ID，例如:"

msgid "Email history"
msgstr "Email记录"

msgid "INFORMATION"
msgstr "信息"

msgid ""
"Email logging is not enabled. If you want to log sent mails to database, "
"enable it in"
msgstr "Email记录尚未启动。如果您想要纪录寄出的Email到资料库，可以在这启动"

msgid "email settings."
msgstr "邮件设置"

msgid "To"
msgstr "收件人"

msgid "From"
msgstr "寄件人"

msgid "Node / ID / VMID"
msgstr "节点 / ID / VMID"

msgid "Operating System"
msgstr "管理系统"

msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

msgid "Additional IP addresses"
msgstr "额外的 IP 位址"

msgid "Root password"
msgstr "Root 密码"

msgid "Client area username / password"
msgstr "客户端用户名/密码"

msgid "Console user / password"
msgstr "控制台的用户/密码"

msgid "Client area"
msgstr "客户中心"

msgid "Admin area"
msgstr "管理中心"

msgid "Change root password"
msgstr "修改Root 密码"

msgid "New password"
msgstr "新的密码"

msgid "Change"
msgstr "变更"

msgid "Change hostname"
msgstr "修改 Hostname"

msgid "New hostname"
msgstr "新的主机名称"

msgid "Change plan"
msgstr "变更方案"

msgid "New plan"
msgstr "新增方案"

msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

msgid "Usage statistics"
msgstr "使用统计"

msgid "Used"
msgstr "已使用"

msgid "Free"
msgstr "免费"

msgid "Memory"
msgstr "记忆体"

msgid "Disk usage"
msgstr "硬碟用量"

msgid "Traffic"
msgstr "流量"

msgid "Load"
msgstr "负载"

msgid ""
"Master node is offline, order is not yet activated or API is not configured "
"properly."
msgstr "主节点目前离线，要求尚未被啓动或是 API 没有正确设置"

msgid "Service management"
msgstr "服务管理"

msgid "Changing settings does not send actions to SolusVM server."
msgstr "更改设置并不会发送动作到SolusVM服务器"

msgid "Template"
msgstr "样式"

msgid "Main IP address"
msgstr "主要IP 位址"

msgid "New payment gateway"
msgstr "新增支付网关"

msgid "Allow subscriptions"
msgstr "允许订购"

msgid "Adding new payment gateway"
msgstr "新增支付网关"

msgid ""
"Although BoxBilling ships with most popular payment gateways, you can "
"install other gateways."
msgstr "虽然BoxBilling包含主流的支付网关，您还是可以安装其他支付网关"

msgid "Follow these instructions to install new payment gateway."
msgstr "依照以下的步骤以安装新的支付网关"

msgid "Check for payment gateway at"
msgstr "在此检查支付网关"

msgid "for more payment gateways"
msgstr "为更多的支付网关"

msgid "Download payment gateway extension file and place it to"
msgstr "下载支付网关扩展文件并且放置到"

msgid "After file is uploaded in place, reload this page."
msgstr "文件上传完成后，请刷新此页面。"

msgid "Select uploaded file name and click on install."
msgstr "选择已上传的文件名然后点击安装。"

msgid ""
"Payment gateway will be installed in BoxBilling and can be configured in "
"\"Payment gateways\" tab."
msgstr "支付网关将会被安装到BoxBilling并且可以于 \"支付网关\" 页面中设置"

msgid ""
"to learn how to create your own payment gateway and share it with community"
msgstr "去了解要如何创建您自己的支付网关并把它分享到社区"

msgid "License details"
msgstr "授权信息"

msgid "Valid IPs"
msgstr "有效的IP"

msgid "All ips"
msgstr "所有IP"

msgid "Valid Domains"
msgstr "有效域名"

msgid "All hosts"
msgstr "所有主机"

msgid "Valid Versions"
msgstr "有效版本"

msgid "All versions"
msgstr "所有版本"

msgid "Valid Install paths"
msgstr "有效安装路径"

msgid "All paths"
msgstr "所有路径"

msgid "Reset license"
msgstr "重设授权"

msgid "You can reset your license parameters if you have changed your server"
msgstr "如果您有更动您的服务器，您可以重设证照参数"

msgid "Reset"
msgstr "重设"

msgid "Addons"
msgstr "插件"

msgid "Edit product addon"
msgstr "编辑产品插件"

msgid "Activation"
msgstr "启动"

msgid "I will use my existing domain and update nameservers"
msgstr "我将使用我现有的域名名称以及更新 nameservers"

msgid "I want to register a new domain"
msgstr "我想要注册一个新的域名名称"

msgid "mydomain"
msgstr "我的域名名称"

msgid "Started by"
msgstr "创建者"

msgid "Messages"
msgstr "消息"

msgid "Created at"
msgstr "建立时间"

msgid "Slug"
msgstr "Token"

msgid "Quote"
msgstr "引用"

msgid "Post"
msgstr "文章"

msgid "Edit field"
msgstr "编辑栏位"

msgid ""
"Please keep in mind that field name can not start with number. Special "
"characters will be replaced with underscrore ( _ )"
msgstr "请注意，字段名不能以数字开头。特殊字符将被替换为下划线 ( _ )"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "options"
msgstr "选项"

msgid "Value"
msgstr "数值"

msgid "+ Add new option"
msgstr "+ 增加新的选项"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Hide label"
msgstr "隐藏文字"

msgid "Read only"
msgstr "只读"

msgid "Additional settings"
msgstr "附加设置"

msgid "Prepend text"
msgstr "前置文本"

msgid "Append text"
msgstr "附加文字"

msgid "Textarea size"
msgstr "输入文字区域"

msgid "px"
msgstr "像素"

msgid "Height"
msgstr "高度"

msgid "Default value/option"
msgstr "预设值/选项"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "BoxBilling license management"
msgstr "BoxBilling授权管理"

msgid "License order ID"
msgstr "许可订单 ID"

msgid "Order status"
msgstr "订单状态"

msgid "License key"
msgstr "授权码"

msgid "Valid hostnames"
msgstr "有效的主机名称"

msgid "Valid versions"
msgstr "有效版本"

msgid "Valid install paths"
msgstr "有效的安装路径"

msgid "Order is not activated or not found"
msgstr "授权尚未激活或找不到"

msgid "Create new order"
msgstr "建立新的订单"

msgid "for"
msgstr "为"

msgid "Invoice option"
msgstr "账单选项"

msgid "Activate order"
msgstr "启动订单"

msgid "Place new order"
msgstr "建立新的订单"

msgid "Selected price is 0.00"
msgstr "选择的价格为 0.00"

msgid "Product is disabled in configuration"
msgstr "产品在配置中禁用"

msgid "Forum details"
msgstr "论坛详细信息"

msgid "Cart"
msgstr "购物车"

msgid "Remove item"
msgstr "移除项目"

msgid "setup"
msgstr "安装"

msgid "Have coupon code?"
msgstr "您有折扣码吗?"

msgid "Enter code"
msgstr "输入代码"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Apply"
msgstr "套用"

msgid "Subtotal:"
msgstr "小计: "

msgid "Discount:"
msgstr "折扣:"

msgid "VAT"
msgstr "增值税"

msgid "Total:"
msgstr "合计:"

msgid "Pay by"
msgstr "付款人"

msgid "Total amount will be deducted from account balance"
msgstr "总金额将会自帐户余额中扣除"

msgid "Checkout"
msgstr "结帐"

msgid "Promo code was removed"
msgstr "优惠代码已经被移除"

msgid "Are you sure you want to remove this item from cart?"
msgstr "您确定要从购物车移除这个项目吗 ?"

msgid "Item was removed from cart"
msgstr "项目已经从购物车移除了"

msgid "File manager"
msgstr "文件管理器"

msgid "Full screen"
msgstr "全萤幕"

msgid "Domains management"
msgstr "域名管理"

msgid "Clients"
msgstr "客户"

msgid "Filter clients"
msgstr "筛选客户"

msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Suspended"
msgstr "已停权"

msgid "Registration date"
msgstr "注册日期"

msgid "New client"
msgstr "新增用户端"

msgid "Groups"
msgstr "群组"

msgid "Postcode"
msgstr "邮递区号"

msgid "Main website"
msgstr "主网站"

msgid "Loading ..."
msgstr "载入中..."

msgid ""
"This staff member is used by BoxBilling to perform system tasks and can not "
"be removed."
msgstr "这个管理员帐号是 BoxBilling 用来执行系统任务的，不可移除"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "Manage staff member details"
msgstr "管理工作人员帐号"

msgid "This staff member updated."
msgstr "这名员工已更新。"

msgid "%member_name% permissions"
msgstr "%member_name% 权限"

msgid "Administrator account is allowed to do everything"
msgstr "管理员帐户拥有所有权限"

msgid "Permissions updated"
msgstr "权限已更新"

msgid "Module"
msgstr "模块"

msgid "Change staff member password"
msgstr "更改工作人员密码"

msgid "Staff member password changed"
msgstr "工作人员密码已更改"

msgid "Repeat same password"
msgstr "确认密码"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Api key is used to manage system via other interfaces."
msgstr "API key是用来通过其他界面来管理系统的。"

msgid "API key"
msgstr "API key"

msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "Payment type"
msgstr "付款类型"

msgid "One time"
msgstr "一次"

msgid "Recurrent"
msgstr "经常"

msgid "Setup price"
msgstr "设置价格"

msgid "Price for period"
msgstr "每次付款周期要付的金额"

msgid "First payment sum"
msgstr "第一次支付金额"

msgid "On"
msgstr "开启"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Import SolusVM clients"
msgstr "导入 SolusVM 用户"

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Import selected SolusVM clients to BoxBilling"
msgstr "导入选择的 SolusVM 客户端到 BoxBilling"

msgid "Connection port"
msgstr "连接端口(Port)"

msgid "Update and test connection"
msgstr "升级和测试连接"

msgid "Update server"
msgstr "升级服务器"

msgid "Hosting settings"
msgstr "主机设置"

msgid "Server"
msgstr "主机"

msgid "Reseller hosting"
msgstr "经销商主机"

msgid "Free domain registration"
msgstr "免费域名注册"

msgid "Free domain transfer"
msgstr "免费域名转移"

msgid "Payments history"
msgstr "付款历史"

msgid ""
"Here you can track what you have been charged for and add more funds to your"
" account"
msgstr "在这里你可以跟踪你的消费和添加更多的资金到你的账户"

msgid "Add funds!"
msgstr "新增资金！"

msgid "Manage coupon code"
msgstr "管理优惠券代码"

msgid "Period when code is valid"
msgstr "代码有效期限"

msgid "Client area languages"
msgstr "客户中心语言"

msgid "New language"
msgstr "新语言"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "BoxBilling in your language"
msgstr "BoxBilling使用您的母语"

msgid ""
"Although BoxBilling displays in U.S. English by default, the software has "
"the built-in capability to be used in any language. Follow instructions "
"bellow to install new language."
msgstr "虽然 BoxBilling 预设语言是英文，但也可以显示其他语言，按照以下的步骤来安装新的语言"

msgid "Check if your language translation file is available at"
msgstr "检查您的语言的翻译文件在"

msgid "BoxBilling extensions site"
msgstr "BoxBilling扩展网站"

msgid "Download language files and place them to"
msgstr "下载语言文件，并将其放置到"

msgid ""
"Language will be automatically available and can be changed in client area"
msgstr "语言将自动可用，并且可以在客户端区域做更改"

msgid "Installing BoxBilling in Your Language"
msgstr "以您的语言安装 BoxBilling"

msgid ""
"to learn how to install files that will transform BoxBilling so it displays "
"in your language."
msgstr "去了解如何安装翻译文件让BoxBilling以您的语言显示。"

msgid "Translations can be made with"
msgstr "交易付款可以用"

msgid "software"
msgstr "软体"

msgid "Changing default language"
msgstr "更改默认语言"

msgid "Default language can be set in"
msgstr "预设语言可以设置在"

msgid "Removing language"
msgstr "移除语言"

msgid ""
"Removing languages from BoxBilling is really simple. Just delete language "
"folder you wish from"
msgstr "要从 BoxBilling 里删除语言非常简单，只需要删除相应语言的文件夹即可"

msgid "Thank you"
msgstr "谢谢您"

msgid ""
"Your payment is being processed right now. It can take up 5 minutes to "
"complete."
msgstr "您的交易正在被处理中，这可能会花上 5 分钟。"

msgid "Payment for invoice received"
msgstr "接受付款账单"

msgid "You will be automatically redirected to invoice page after 5 minutes."
msgstr "5分钟后，您将会被自动重定向到账单页面"

msgid "Product Configuration"
msgstr "产品设置"

msgid "FREE"
msgstr "免费"

msgid "New Addon"
msgstr "新插件"

msgid "After order is placed"
msgstr "在下定单后"

msgid "After payment is received"
msgstr "收到付款后"

msgid "Manual activation"
msgstr "手动激活"

msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid "Post updated"
msgstr "文章已更新"

msgid "Image"
msgstr "图片"

msgid "http://www.yourdomain.com/image.jpg"
msgstr "http://www.您的域名.com/image.jpg"

msgid "Post created"
msgstr "文章已创建"

msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

msgid "Go back"
msgstr "返回"

msgid "Setup:"
msgstr "设置:"

msgid "Clients logins history"
msgstr "客户登录历史纪录"

msgid "Public tickets"
msgstr "公开工单"

msgid "Ticket ID"
msgstr "工单编号"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Time opened"
msgstr "开启时间"

msgid "Last updated"
msgstr "上次更新: "

msgid "Reply as"
msgstr "回复身分:"

msgid "Login or Register"
msgstr "登录或注册"

msgid "You must fill in your password."
msgstr "您必须填写您的密码。"

msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgid "Or register"
msgstr "或 注册"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Or Login"
msgstr "或 登录"

msgid "Custom forms"
msgstr "自订表单"

msgid "Form"
msgstr "表单"

msgid "Orders using this form"
msgstr "採用这种形式的订单"

msgid "Products using this form"
msgstr "採用这种形式的产品"

msgid "Create new form"
msgstr "创建新的表单"

msgid "Import"
msgstr "汇入"

msgid "Form options"
msgstr "表格选项"

msgid "New form name and options"
msgstr "新的表单名称和选项"

msgid "Labels on top"
msgstr "在上面的标籤"

msgid "Labels on the left"
msgstr "在左侧的标籤"

msgid "Show form title"
msgstr "显示标题"

msgid "Do not show form title"
msgstr "不显示标题"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Dropdown"
msgstr "下拉菜单"

msgid "Radio"
msgstr "勾选纽"

msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

msgid "Textarea"
msgstr "文字区"

msgid "Form options were updated"
msgstr "已经更新的表单选项"

msgid "Select Product"
msgstr "选择产品"

msgid "Items"
msgstr "项目: "

msgid "Choose products we offer for selling"
msgstr "选择我们提供的销售产品"

msgid "Domain type"
msgstr "域名类型"

msgid "Host subdomain"
msgstr "子域名名称"

msgid "subdomain"
msgstr "子域名名称"

msgid "Host domain"
msgstr "主机域名"

msgid "domain.com"
msgstr "domain.com"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Sent"
msgstr "发送"

msgid "Resend"
msgstr "重新寄送"

msgid "Variables"
msgstr "变数"

msgid "Template Settings"
msgstr "模板设置"

msgid "Reset template"
msgstr "重设模板"

msgid "Examples"
msgstr "建议"

msgid "Manage email template"
msgstr "管理电子邮件模板"

msgid ""
"Most email templates receives parameters from BoxBilling. You can browse "
"them on \"Variables\" tab. Copy variable name to email template and hit "
"preview to see parsed content. Please note that values will be different "
"when actual email is sent."
msgstr "大多数电子邮件模板接收来自BoxBilling的参数。您可以浏览他们的\"变量\"选项卡。复制变量名电子邮件模板和预览看到分析的内容。请注意，当实际发送电子邮件的时候数值将是不同的。"

msgid "Template updated"
msgstr "模板已更新"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Preview mode is disabled until first event occurrence"
msgstr "预览模式被禁止，直到第一次事件发生时"

msgid "Template settings"
msgstr "模板设置"

msgid "Enable or disable this email template."
msgstr "启用或禁用此邮件模板"

msgid "List of variables used in this email"
msgstr "在这封电子邮件中使用的变数列表"

msgid ""
"These values will change when real email is sent. You can pass these "
"variables to admin or guest API to get additional information from database."
msgstr "当真正发送邮件时，这些值将会改变。您可以把这些变数传给 管理员 或是 访客 的API以自数据库中获得其他信息。"

msgid "Variable"
msgstr "可变的"

msgid "Example value"
msgstr "范例数值"

msgid "This template does not receive any parameters"
msgstr "此样板不接收任何参数"

msgid "Reset email template to default"
msgstr "重设Email样式到预设样式"

msgid "Reset to default"
msgstr "重设为预设值"

msgid "Email templates examples"
msgstr "邮件模板范例"

msgid ""
"Email template playground. Use this tool to try rendering email templates."
msgstr "邮件样板沙盘。使用这个工具来测试您的邮件模板。"

msgid "Domain action"
msgstr "操作域名"

msgid "Register domain"
msgstr "注册域名名称"

msgid "Domain name to register"
msgstr "要注册的域名名称"

msgid "Years"
msgstr "年"

msgid "Transfer domain"
msgstr "转移域名"

msgid "Domain name to transfer"
msgstr "要转移的域名"

msgid "Domain transfer code"
msgstr "域名转移代码"

msgid "Themes"
msgstr "主题"

msgid "Client area themes"
msgstr "客户中心主题"

msgid "Set as default"
msgstr "设置成默认"

msgid "New product"
msgstr "新产品"

msgid "Priority"
msgstr "优先性"

msgid "Update priority"
msgstr "更新优先顺序"

msgid "Icon URL"
msgstr "图标网址"

msgid "Support tickets"
msgstr "支持中心"

msgid "Need an answer? We are here to help!"
msgstr "有问题吗? 我们会在这里帮您！"

msgid "Submit new ticket"
msgstr "提交新工单"

msgid "View"
msgstr "显示"

msgid "Submit new support ticket"
msgstr "提交新工单"

msgid "Queues"
msgstr "伫列"

msgid "The list is empty."
msgstr "这个列表是空的。"

msgid "SpamChecker settings"
msgstr "SpamChecker设置"

msgid "Enable IP blocking"
msgstr "启用 IP封锁"

msgid ""
"Blocked IPs are not allowed to login, register or open public ticket. One IP"
" per line"
msgstr "被禁止的IP地址不被允许登录、注册或开启公开工单。\n每行一条"

msgid "Recaptcha settings"
msgstr "验证码设置"

msgid "Enable captcha for client registration and contact us forms"
msgstr "为用户注册和联系我们表单开启验证码"

msgid "Sign up for Recaptcha key for your domain at"
msgstr "注册一个"

msgid "Recaptcha Enabled"
msgstr "验证码启用"

msgid "ReCaptcha Public key"
msgstr "验证码公要"

msgid "ReCaptcha Private key"
msgstr "验证码私要"

msgid "Akismet settings"
msgstr "Akismet设置"

msgid ""
"Enable forum messages checking on <a href=\"http://www.akismet.com/\" "
"target=\"_blank\">http://www.akismet.com</a> database"
msgstr "启用根据<a href=\"http://www.akismet.com/\" target=\"_blank\">http://www.akismet.com</a>数据库对论坛消息进行检测"

msgid "Enable check"
msgstr "启用检测"

msgid "Akismet API key"
msgstr "Akismet API key"

msgid "StopForumSpam.com settings"
msgstr "StopForumSpam.com设置"

msgid ""
"If enabled, client ip will be checked on <a "
"href=\"http://www.stopforumspam.com/\" "
"target=\"_blank\">http://www.stopforumspam.com</a> database before "
"registration"
msgstr "如果启用，注册前将在<a href=\"http://www.stopforumspam.com/\" target=\"_blank\">http://www.stopforumspam.com</a>数据库中检测用户ip"

msgid "Invoice management"
msgstr "账单管理"

msgid "List of invoices"
msgstr "账单列表"

msgid ""
"All of your invoices can be found here. You can choose to see either paid or"
" unpaid invoices by clicking corresponding button."
msgstr "您所有的账单都可以在这里找到。您可以通过点击相应的按钮，看看所有您的账单。"

msgid "Issue Date"
msgstr "建立日"

msgid "Due Date"
msgstr "到期日期"

msgid "Pay"
msgstr "付款"

msgid "Paid at"
msgstr "付款在"

msgid "Download "
msgstr "下载"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Membership details"
msgstr "会员资料"

msgid "Domain name"
msgstr "域名"

msgid "Domain TLD"
msgstr "顶级域名"

msgid "Domain management"
msgstr "域名管理"

msgid "Protection"
msgstr "保护"

msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

msgid "Whois"
msgstr "Whois"

msgid "Domain details"
msgstr "域名名称细节"

msgid "Domain Protection"
msgstr "域名名称保护"

msgid ""
"Domain locking is a security enhancement to prevent unauthorized transfers "
"of your domain to another registrar or web host by \"locking\" your domain "
"name servers."
msgstr "域名锁定可以增强安全性，防止您的域名注册商或另一个虚拟主机业者非法转让或是移转或是盗取您的域名。"

msgid "Unlock"
msgstr "解除锁定"

msgid "Lock"
msgstr "锁定"

msgid "Domain Privacy Settings"
msgstr "域名隐私设置"

msgid ""
"If you would like to hide domain contact information which is shown on WHOIS"
" you can enable privacy protection. Once domain privacy protection is "
"enabled no one will know who registered this service. And once you decide to"
" disable privacy protection, information that is listed above on \"Update "
"Domain Contact Details\" section will be seen on domain WHOIS again."
msgstr "如果您想在WHOIS中隐藏域名联系信息的话，您可以启用域名隐私保护服务保护联系人信息。一旦域名隐私保护被启用，没有人能知道是谁注册了这个域名。一旦您决定禁用隐私保护，上面\"更新域名联系信息\"中的信息将在WHOIS中再次显示。"

msgid "Disable Privacy protection"
msgstr "禁用隐私保护"

msgid "Enable Privacy protection"
msgstr "启用隐私保护"

msgid "Update Nameservers"
msgstr "更新域名服务器"

msgid ""
"If you would like to host this domain with another company you can update "
"nameservers."
msgstr "如果您想要使用处于其他DNS代管公司的域名,您只需要更新您的DNS纪录"

msgid "Update domain contact details"
msgstr "更新域名联系方式"

msgid ""
"Domain contact details will be displayed once someone will check WHOIS "
"output (which is public) of your service. This will update Technical, "
"Billing and Admin contacts for this service. You can enable domain privacy "
"protection if you want to hide your public WHOIS information."
msgstr "所有人都可以浏览您公开于WHOIS的资料，此笔资料将随者您更新。若不想让别人看到您的资料，您可以启用域名隐私保护来将其隐藏。"

msgid "Zip"
msgstr "邮递区号"

msgid "Phone Country Code"
msgstr "电话国码 e.g. +886"

msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

msgid "Domain Secret"
msgstr "域名秘密代码"

msgid ""
"All domain names (except a .EU, .UK domain name) have a Domain (Transfer) "
"Secret Key/Authorization Code (EPP Code) associated with them. This would be"
" required if you want to transfer service."
msgstr "大部分的域名(除了.eu .uk)等等....都有一个转移密码(EPP Code),如果您想转移(或是转让)域名,这组密码是必须的,请向您的域名注册商索取"

msgid "Get EPP code"
msgstr "获取EPP码"

msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

msgid "Settings for"
msgstr "设置用于"

msgid ""
"Switch to a predefined set of theme settings from the dropdown. Adjust each "
"section and apply the changes once you're done."
msgstr "从下拉式选单挑选您的预设主题和其他设置\n恭喜您,大功告成！！！"

msgid "delete this preset"
msgstr "删除预设值"

msgid "Save current settings as a new preset called"
msgstr "将此设置令成预设值"

msgid "Apply changes"
msgstr "套用更改"

msgid "Profile details"
msgstr "帐户资讯"

msgid "User profile settings"
msgstr "使用者资料设置"

msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

msgid "Update details"
msgstr "更新详细信息"

msgid "Keep your personal data up to date."
msgstr "保持您的个人资料处于最新状态"

msgid "Please register with"
msgstr "注册请用"

msgid "at "
msgstr "在"

msgid ""
"to change your profile image. Gravatar image updates may not appear "
"immediately."
msgstr "以更改您的个人资料照片。Gravatar的照片更新后可能不会立即出现。"

msgid "Birth date"
msgstr "出生日期"

msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

msgid "Company VAT"
msgstr "公司增值税"

msgid "Company Number"
msgstr "公司编号"

msgid "Passport number"
msgstr "护照号码"

msgid "Please enter new password two times in order avoid mistypes"
msgstr "为了避免输入错误，请输入两次新密码"

msgid "Update password"
msgstr "更新密码"

msgid "Warning! Resetting the key will break existing applications using it!"
msgstr "警告！重设秘钥会让目前正使用这个秘钥的程序失效！"

msgid "Your API key"
msgstr "您的 API 秘钥"

msgid "Reset key"
msgstr "重设密码"

msgid ""
"Your profile currency is defined after your first order. Once your currency "
"is set, all your profile accounting will be managed in that currency and can"
" not be changed."
msgstr "您的个人帐户选择的货币将会在您第一次付款后被设置。当您的货币一旦被设置，您的帐户将会使用已选定的货币，而且此货币不能被改变。"

msgid "Your profile currency is"
msgstr "您帐号所选的货币是"

msgid ""
"Create new client profile if you want to manage your money in other currency"
msgstr "如果您想要变更您的货币，请创建新的客户端"

msgid "Ticket information"
msgstr "工单信息"

msgid "Close ticket"
msgstr "关闭工单"

msgid "by "
msgstr "由"

msgid "Ticket was closed and cannot be reopened."
msgstr "工单已被关闭，不能重新打开。"

msgid "Example module settings"
msgstr "范例模块设置"

msgid "Example extension settings"
msgstr "范例扩展设置"

msgid ""
"Every extension can have settings page. Only requirement is to have "
"mod_example_settings.phtml page in html_admin folder"
msgstr "每个扩展都可以有设置页面。唯一的要求是在html_admin文件夹中要有mod_example_settings.phtml文件"

msgid "Parameter title"
msgstr "参数标题"

msgid "Example custom value"
msgstr "范例自订数值"

msgid "Public Parameter title"
msgstr "公开参数标题"

msgid "This setting will be accessible by Guest API"
msgstr "此设置可被未登录的API存取"

msgid "Centova Cast product settings"
msgstr "Centova Cast产品设置"

msgid "Max clients"
msgstr "最大用户数"

msgid "Max bitrate"
msgstr "最大位元速率"

msgid "Transfer limit"
msgstr "转移限额"

msgid "Autostart"
msgstr "自动启动"

msgid "System settings"
msgstr "系统设置"

msgid "Company details"
msgstr "公司详细信息"

msgid "FTP layer"
msgstr "FTP目录"

msgid "Countries"
msgstr "国家"

msgid "Cache"
msgstr "快取"

msgid "Logo URL"
msgstr "Logo连结"

msgid "Company number, chamber of commerce number"
msgstr "公司号码，处室或商业代码"

msgid "VAT number"
msgstr "增值税号码"

msgid "Bank Account number"
msgstr "银行帐号"

msgid "Company terms of service, legal regulation"
msgstr "服务条款"

msgid "Company privacy policy"
msgstr "隐私权声明"

msgid "Countries updated"
msgstr "国家已更新"

msgid "List of countries"
msgstr "国家名单"

msgid "Cache folder cleared"
msgstr "清除缓存文件夹"

msgid "Invalidate cache"
msgstr "缓存失效"

msgid "FTP layer for BoxBilling"
msgstr "BoxBilling的FTP目录"

msgid "FTP is used to manage BoxBilling modules and updates."
msgstr "FTP用于管理BoxBilling模块和更新。"

msgid "FTP settings updated"
msgstr "FTP设置已经更新"

msgid ""
"<strong>FTP Hostname</strong> - can be a numerical URL 127.0.0.1 is the "
"default address for a locally hosted server, it might be this, it might be "
"the full URL as my example above with the File Transfer Protocol (FTP) "
"prefix, it might be the http:// protocol it might be SFTP (secure FTP) even "
"secure http (https). Your host will be able to advise you on the correct "
"format."
msgstr "<strong>FTP主机名</strong>-可以是数字地址，本地服务器的默认地址是127.0.0.1，它可能像上面我示例的完整URL带文件传输协议 (FTP)前缀，它可能是http://协议，可能是 SFTP (安全 FTP) 甚至安全 http (https)。您的主机将能够以正确的格式给您意见。"

msgid ""
"<strong>FTP port</strong> - is nearly always 21 unless the host has changed "
"this they will have notified you of this. Secure FTP generally uses port 22."
msgstr "<strong>FTP 端口</strong>-通常都是 21，除非主机商改变了端口，他们会通知您这件事。安全FTP通常会使用 22"

msgid ""
"<strong>FTP user</strong> - In most cases, this is the specific user name "
"your host has set up for you to access your Web site via FTP- It is the name"
" you use in your FTP client. This could be an alphanumeric, it could be your"
" name, even your e-mail address, If you don't know this speak to your host. "
"You may have the facility on your Web account to set up additional FTP users"
" if that is the case (and it's more secure) you are recommended to do this"
msgstr "<strong>FTP用户</strong>-在大多数情况下，这是您的主机提供给您通过 FTP 访问您的网站的用户名。可能是字母数字组合字符串，也可能是您的名字，甚至是您的电子邮件地址。如果您不知道，请咨询您的主机提供商。如果需要，建议您在主机管理网站设置额外的FTP账号（这样做更安全）。"

msgid ""
"<strong>FTP password</strong> - this is the password you enter in your FTP "
"client."
msgstr "<strong>FTP密码</strong>-这是您用来登录FTP服务器的密码。"

msgid ""
"<strong>FTP root</strong> - This is generally the directory in which "
"BoxBilling is installed. This setting is very important to be setup "
"correctly as it very specifically depends on the Host server settings. In "
"can be just / BUT it might be htdocs/boxbilling, public_html/, "
"/public_html/boxbilling or other. It is a variable that BoxBilling has "
"absolutely no control over. You will need to clarify this with your host."
msgstr "<strong>FTP根目录</strong>-这通常是安装BoxBilling的目录。它需要设置正确BoxBilling才能正常运行。 它可能是 / 但也可能是 htdocs/boxbilling, public_html/, /public_html/boxbilling 或其他。这目录不是固定的，BoxBilling无法更改此目录。如果您不确定，您需要跟您的主机提供商确认。"

msgid "Staff members"
msgstr "工作人员"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Currently uploaded file"
msgstr "目前上传的文件"

msgid "Upload new file"
msgstr "上传新文件"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Select product"
msgstr "选择产品"

msgid "Configure"
msgstr "设置"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Extensions"
msgstr "插件"

msgid "Update BoxBilling"
msgstr "更新BoxBilling"

msgid "Learn more about extensions"
msgstr "了解关于延伸模块"

msgid "Hooks"
msgstr "Hooks"

msgid "Activate or deactivate extensions"
msgstr "启用/禁用扩展"

msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

msgid "Hook"
msgstr "Hook"

msgid "Automatic update"
msgstr "自动更新"

msgid ""
"Automatic updater is a tool to update BoxBilling to latest version in one "
"click. Works on these hosting environments where PHP has permissions to "
"overwrite files uploaded via FTP."
msgstr "自动更新会更新BoxBilling到最新的版本. 不过只在PHP有权限用FTP覆盖的主机上有用。"

msgid "Manual update"
msgstr "手动更新"

msgid ""
"Manual update is a solution when auto updater can not work on current "
"installation environment"
msgstr "手动更新是在自动更新无法更新的时候最好的解决办法"

msgid "Extending BoxBilling"
msgstr "扩展BoxBilling"

msgid ""
"BoxBilling gives developers all the capabilities to customize, integrate & "
"extend the core system into your own website & applications."
msgstr "BoxBilling为开发人员提供了集成或扩展核心系统到自己的网站或应用程序的所有功能。"

msgid "Invoice settings"
msgstr "账单设置"

msgid "Number of days to generate new invoice before order expiration"
msgstr "订单到期前几天生成新的账单"

msgid "Invoice due days"
msgstr "账单到期日"

msgid "Auto invoice approval"
msgstr "自动账单审核"

msgid "Proforma Invoicing / Sequential Invoice Numbering"
msgstr "形式发票/连续发票编号"

msgid "Remove unpaid invoices after x days. Set 0 to keep invoices forever"
msgstr "在 x 天后会删除未付款的账单。设为0的话会让账单永远存在"

msgid "Proforma invoice prefix/series"
msgstr "账单前缀/序号"

msgid "Paid invoice prefix/series"
msgstr "已经付费的账单前缀/序号"

msgid "Next paid invoice number"
msgstr "下次付款的账单编号"

msgid "Refunds settings"
msgstr "退款设置"

msgid "Refunds logic"
msgstr "退款规定"

msgid "Add funds settings"
msgstr "增加资金设置"

msgid "Minimum amount for add funds invoice"
msgstr "新增资金账单的最小金额"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限量"

msgid "Maximum amount for add funds invoice"
msgstr "新增资金账单的最大金额"

msgid "SolusVM"
msgstr "SolusVM服务器"

msgid "API configuration"
msgstr "API设置"

msgid "Getting started with SolusVM"
msgstr "开始使用SolusVM"

msgid ""
"This guide will help you to get started selling SolusVM virtual servers with"
" BoxBilling."
msgstr "本教学会教您使用BoxBilling开始销售SolusVM虚拟服务器。"

msgid "1. Configure your SolusVm server"
msgstr "1.设置您的SolusVM服务器"

msgid "2. Configure API"
msgstr "2.设置 API"

msgid "3. Create new product category"
msgstr "3.建立新的产品分类"

msgid "4. Create SolusVM products"
msgstr "4.建立SolusVM产品"

msgid "5. Import data from SolusVM server"
msgstr "5.导入资料到SolusVM服务器"

msgid "Connect to SolusVM master server via API"
msgstr "用API连接到SolusVM主服务器"

msgid ""
"To create an API user login to SolusVM admin area and click Configuration > "
"API Access from the top menu then select Add API User."
msgstr "要创建一个API，使用者要登录到SolusVM管理面板然后点击 配置  > API权限从顶部的API访问权限，然后选择添加API用户。"

msgid "Master server IP"
msgstr "主服务器IP"

msgid "Secure connection"
msgstr "安全连线"

msgid "Custom port"
msgstr "自订端口(Port)"

msgid "Leave blank to use default port 5353 and 5656 for secure connection"
msgstr "对于安全性的链接留空将使用默认端口 5353  和 5656"

msgid "Test connection"
msgstr "测试连线"

msgid "Cron settings"
msgstr "Cron设置"

msgid "Setup scheduled tasks to be executed once a day"
msgstr "设置排程表的任务每天会执行一次"

msgid ""
"Scheduled tasks must be enabled immediately after installation. Cron is "
"responsible for sending your clients reminder about payments, domain renewal"
" notices and many more."
msgstr "排程表上的任务会在安装后立刻开启，Cron这个服务会负责告诉您的客户有关付款，域名续费通知等等的工作。"

msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgid "Time on server"
msgstr "服务器时间"

msgid "Last time scheduled tasks were executed"
msgstr "上一次的排程表任务已经执行过了"

msgid "Scheduled tasks were never executed"
msgstr "排程表任务从来没有执行过"

msgid "Unix crontab setup:"
msgstr "Unix crontab设置:"

msgid "Execute scheduled tasks from browser"
msgstr "从游览器执行排定的任务"

msgid "Execute now"
msgstr "立即执行"

msgid "Redirects"
msgstr "重新导向"

msgid "Create new redirect"
msgstr "创建新的重新导向"

msgid "Emails"
msgstr "邮件"

msgid ""
"Here you can find all the emails we sent you. Please click on email topic in"
" left column and it will be displayed in right side."
msgstr "您可以从这里找到我们寄给您的所有邮件，请点击左侧栏中的邮件，Email主题就会显示在右侧。"

msgid "There are no emails to display"
msgstr "没有任何电子邮件可以显示。"

msgid "From:"
msgstr "寄件人:"

msgid "To:"
msgstr "收件人:"

msgid "Created at:"
msgstr "建立时间:"

msgid "Mass Mail Messages"
msgstr "群发邮件消息"

msgid "Create new mass mail message"
msgstr "建立新的群发邮件消息"

msgid "Mass Mail Settings"
msgstr "群发邮件设置"

msgid "Client ID to send test email while creating message"
msgstr "要在发出信息时发送测试电子邮件的用户ID"

msgid "Paid support settings"
msgstr "付费支持设置"

msgid "Ticket price:"
msgstr "工单价格: "

msgid "Error message:"
msgstr "错误信息 :"

msgid "Set paid supoprt for helpdesks: "
msgstr "为服务台设置付费支持: "

msgid "Create new helpdesk"
msgstr "创建新服务台"

msgid "Back to emails list"
msgstr "返回邮件列表"

msgid "Centova Cast"
msgstr "Centova Cast"

msgid "Centova Cast settings"
msgstr "Centova Cast设置"

msgid "Server URL"
msgstr "服务器网址"

msgid "Register new server"
msgstr "注册新的服务器"

msgid "Edit server"
msgstr "编辑主机"

msgid "CentovaCast URL"
msgstr "Centova Cast URL"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

msgid "Administrator password"
msgstr "管理员密码"

msgid "Register Centova Cast server"
msgstr "注册 CentovaCast 服务器"

msgid "Server added"
msgstr "服务器已添加"

msgid "Back to settings"
msgstr "返回设置"

msgid "Create CentovaCast product"
msgstr "建立 CentovaCast 产品"

msgid "My Products & Services"
msgstr "我的产品 & 服务"

msgid ""
"All of your orders are displayed here. Click on any order to get full "
"information about it."
msgstr "您全部的订单都显示于此，点击任何一个订单以获得所有信息"

msgid "Product/Service"
msgstr "产品/服务"

msgid "Next due date"
msgstr "下一次到期日"

msgid "Canned response"
msgstr "罐头回应"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "RAM"
msgstr "RAM"

msgid "Monthly price"
msgstr "月付价格"

msgid "Centova Cast order details"
msgstr "Centova Cast订单详情"

msgid "Changing settings does not send actions to CentovaCast server."
msgstr "改变设置并不会发送任何动作到CentovaCast服务器"

msgid "Reconfigure"
msgstr "重新配置"

msgid "Changing CentovaCast server settings."
msgstr "更改CentovaCast服务器设置。"

msgid "Port"
msgstr "端口(Port)"

msgid "Source password"
msgstr "主密码"

msgid "Max BitRate"
msgstr "最大位元速率"

msgid "Organization"
msgstr "组织"

msgid "URL"
msgstr "网址"

msgid "Auto rebuild list"
msgstr "自动重建清单"

msgid "Account details"
msgstr "帐户资讯"

msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgid "Help desks"
msgstr "服务台"

msgid "New help desk"
msgstr "新建服务台"

msgid "Auto responder settings"
msgstr "自动回覆设置"

msgid "Enable auto responder"
msgstr "开始自动回复"

msgid "Auto respond message"
msgstr "自动回覆的消息"

msgid ""
"Delay message - selected canned response message will be added to default "
"reply message"
msgstr "延迟消息 - 将被默认回复罐头消息"

msgid "Enable delay message"
msgstr "开启延迟消息"

msgid "Delay hours"
msgstr "延迟小时"

msgid "Delay reply"
msgstr "延迟回复"

msgid ""
"Wait time - how many hours user needs to wait until consequent ticket "
"submission"
msgstr "等待时间 - 工单被响应前用户需要等多少个小时"

msgid "Wait time in hours"
msgstr "等待小时数"

msgid "Close tickets after"
msgstr "工单关闭剩余时间"

msgid "Currency management"
msgstr "管理货币"

msgid "Edit currency information"
msgstr "编辑货币信息"

msgid "Price format"
msgstr "价钱格式"

msgid "Order confirm"
msgstr "确认订单"

msgid "Order confirmation"
msgstr "订单确认"

msgid "These are the products you have selected"
msgstr "这些是您已经选择的产品"

msgid "Have a promo code?"
msgstr "您有折扣券吗?"

msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgid "Login to client area"
msgstr "登录到客户中心"

msgid "Do not have an account yet?"
msgstr "您还没有帐号吗?"

msgid "Enter your details below"
msgstr "在下面输入您的详细信息"

msgid "Create new profile"
msgstr "创建新的个人资料"

msgid "You have not selected any product"
msgstr "您还没有选择任何产品"

msgid "Order new service"
msgstr "订购新的服务"

msgid "Subscription"
msgstr "已订购的套餐"

msgid "Subscription details"
msgstr "已订购套餐详情"

msgid "Send Email Message"
msgstr "发送邮件信息"

msgid "From name"
msgstr "从名称"

msgid "From email"
msgstr "从E-mail"

msgid "Recipients filter. Select none to send message to all clients"
msgstr "收件人筛选。留空以选择全部用户"

msgid "Client status and group"
msgstr "客户端状态和群组"

msgid "Has order"
msgstr "有订单"

msgid "Message content"
msgstr "消息内容"

msgid "Update and preview"
msgstr "上传和预览"

msgid "Send test message"
msgstr "发送测试消息"

msgid "Send message to clients"
msgstr "发送消息给客户"

msgid "Back to list"
msgstr "返回列表"

msgid "management"
msgstr "管理"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Payments"
msgstr "付款"

msgid "Logins"
msgstr "登录"

msgid "Client profile details"
msgstr "客户个人资料详细信息"

msgid "Client Profile updated"
msgstr "用户信息已经更新。"

msgid "Individual"
msgstr "个人使用"

msgid "Other/Unknown"
msgstr "其他/未知"

msgid "Mail approved"
msgstr "邮件批淮"

msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

msgid "Address and contact details"
msgstr "地址和联系方式"

msgid "Alternative ID"
msgstr "替代ID"

msgid "Used to identify client on foreign system. Usually used by importers"
msgstr "用于识别外部系统客户端。通常会被汇入的使用者所使用。"

msgid "Exempt from tax"
msgstr "免税"

msgid "Signed up time"
msgstr "注册时间"

msgid "Custom fields"
msgstr "自订表单"

msgid "Use these fields to define custom client details"
msgstr "用这些表单来自定义用户的帐户资讯"

msgid "Client Profile custom fields updated"
msgstr "用户信息已经更新。"

msgid "Custom field"
msgstr "自订栏位"

msgid "Client payments history"
msgstr "客户付款历史记录"

msgid "Add funds for client"
msgstr "新增资金到您的帐户"

msgid "Funds added"
msgstr "已经新增了资金"

msgid "Add funds"
msgstr "新增资金"

msgid "Client orders"
msgstr "客户订单"

msgid "Client invoices"
msgstr "客户账单"

msgid "Client support tickets"
msgstr "客户支持工单"

msgid "Logins history"
msgstr "登录历史纪录"

msgid "Emails sent to client"
msgstr "邮件发送给客户"

msgid "Email subject"
msgstr "Email主题"

msgid "Date sent"
msgstr "送出日期"

msgid "Transactions received"
msgstr "收到交易"

msgid "Hi,"
msgstr "您好，"

msgid "New"
msgstr "新"

msgid "All settings"
msgstr "所有设置"

msgid "Theme settings"
msgstr "布景设置"

msgid "Visit site"
msgstr "访问网站"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "Inquiries"
msgstr "谘询"

msgid "Registrar configuration"
msgstr "注册确认"

msgid "Registrar title"
msgstr "注册标题"

msgid "Service details"
msgstr "服务内容"

msgid "All information about your service"
msgstr "所有您的服务的信息"

msgid "Product name"
msgstr "产品名称"

msgid "Payment amount"
msgstr "付款金额"

msgid "Billing cycle"
msgstr "账单周期"

msgid "Order created"
msgstr "订单已创建"

msgid "Activated at"
msgstr "启动于"

msgid "Renewal date"
msgstr "续约后的到期日"

msgid "Order notes"
msgstr "订单备注"

msgid "Active support tickets"
msgstr "激活工单"

msgid "Renew now"
msgstr "现在续订"

msgid "Request Upgrade"
msgstr "请求升级"

msgid "Open ticket"
msgstr "开启工单"

msgid "Request Cancellation"
msgstr "请求退款"

msgid "Back to services"
msgstr "返回服务"

msgid "Addons you have ordered with this service"
msgstr "您已经帮这个服务器选择了的插件"

msgid "Billing Cycle"
msgstr "账单周期"

msgid "Submit cancellation request"
msgstr "提交取消请求"

msgid "I would like to cancel"
msgstr "我想要取消"

msgid "Reason"
msgstr "原因"

msgid "Submit upgrade request"
msgstr "提交升级申请"

msgid "I would like to upgrade"
msgstr "我想要升级"

msgid "Upgrade to"
msgstr "升级至"

msgid "Request"
msgstr "请求"

msgid "Import SolusVM servers"
msgstr "导入SolusVM服务器"

msgid "Read before importing servers"
msgstr "在导入服务器之前，请先阅读"

msgid "VServer ID"
msgstr "VServer ID"

msgid "Client ID"
msgstr "客户ID"

msgid "Import selected SolusVM virtual server to BoxBilling"
msgstr "导入选择的SolusVM虚拟服务器到BoxBilling中"

msgid "Vps hostname"
msgstr "Vps主机名称"

msgid "mydomain.com"
msgstr "我的域名.com"

msgid "OS template"
msgstr "操作系统样式"

msgid "Forum members"
msgstr "论坛会员"

msgid ""
"List of all forum members. You can filter the list by clicking on letter "
"above to find usernames which start with this letter."
msgstr "论坛会员的清单。 您可以通过点击字母去寻找用这个字母开头的用户名。"

msgid "Joined"
msgstr "已加入"

msgid "No icons available"
msgstr "没有可用的图标"

msgid "Orders settings"
msgstr "订单设置"

msgid "Expiration date"
msgstr "有效日期"

msgid ""
"Show addon orders in orders list (if this is disabled they are shown in "
"master order view \"Addons\" tab)"
msgstr "显示插件订单在订单表 (如果这项功能被停用的话，他们会显示在\"扩展中心\"的栏位中)"

msgid "Auto suspend reason"
msgstr "自动停权的原因"

msgid "Auto Cancellation"
msgstr "自动取消"

msgid "Suspension reasons"
msgstr "挂起原因"

msgid "Payment"
msgstr "付款"

msgid "Powered by BoxBilling"
msgstr "使用BoxBilling销售系统"

msgid "You logged in successfully"
msgstr "您已经成功登录了"

msgid "Product was added to shopping cart"
msgstr "商品已经成功加入购物车"

msgid "Promo code was applied for your order"
msgstr "促销代码已被使用到订单中"

msgid "YouHosting specifict settings"
msgstr "YouHosting规格设置"

msgid "Invoice number"
msgstr "账单编号"

msgid "Invoice date"
msgstr "账单日期"

msgid "Due date"
msgstr "到期日期"

msgid "Invoice status"
msgstr "账单状态"

msgid "Account"
msgstr "帐号"

msgid "Billing & Delivery address"
msgstr "把账单寄到您的E-Mail中并且结帐"

msgid "Company number"
msgstr "公司编号"

msgid "System activity"
msgstr "系统状态"

msgid "Ip"
msgstr "IP地址"

msgid "Related to"
msgstr "关联"

msgid "Service #"
msgstr "服务 #"

msgid "Last tickets"
msgstr "最新工单"

msgid "Back to tickets list"
msgstr "返回工单列表"

msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "Canned category"
msgstr "类别"

msgid "News and announcements"
msgstr "新闻与公告"

msgid "New announcement"
msgstr "新建公告"

msgid "Product configuration"
msgstr "产品设置"

msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

msgid "Configuration"
msgstr "设置"

msgid "Upgrades"
msgstr "升级"

msgid "Links"
msgstr "连结"

msgid "Order Form"
msgstr "订购单"

msgid "Open Editor"
msgstr "打开编辑器"

msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "Icon/Image URL"
msgstr "图标/图片网址"

msgid "Product / service description"
msgstr "产品/服务介绍"

msgid "Choose which addons you would like to offer with"
msgstr "选择您想要提供的插件"

msgid "Create new addon"
msgstr "创建新插件"

msgid "Choose which products can client upgrade to"
msgstr "选择客户端可以升级到哪些产品"

msgid "Product Upgrades"
msgstr "产品升级"

msgid "No additional configuration for this product is required"
msgstr "此产品不需要其他的设置"

msgid "Product links"
msgstr "产品连结"

msgid "Product ID"
msgstr "产品 ID"

msgid "Order page with ID"
msgstr "用ID的订购页面"

msgid "Order page with slug"
msgstr "含有 Token 的订购页面"

msgid "View as client<"
msgstr "用客户端观看"

msgid "Article updated"
msgstr "文章已更新"

msgid "Article details"
msgstr "文章内容"

msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "Max Addon domains"
msgstr "最多附加域名数"

msgid "Max FTP accounts"
msgstr "最多FTP帐号数"

msgid "Max SQL Databases"
msgstr "最多资料库数"

msgid "Max Email Accounts"
msgstr "最多邮件帐号数"

msgid "Max Subdomains"
msgstr "最多子域名数"

msgid "Max Parked Domains"
msgstr "最多托管域名数"

msgid "Server manager specific parameters"
msgstr "服务器器管理器的具体参数"

msgid "Update hosting plan"
msgstr "升级主机方案"

msgid "Hosting plan additional parameters"
msgstr "主机方案额外参数"

msgid ""
"Depending on server manager used to setup hosting account you may require "
"provide additional parameters. List of parameters server managers requires "
"you can find on extensions page."
msgstr "依据服务器管理员如何设置主机帐户，您可能会需要提供可选的参数。服务器管理员要求的参数可以在扩充页面上找到"

msgid "Add new configuration field"
msgstr "新增配置领域"

msgid "How to reset my password?"
msgstr "如何重设我的密码?"

msgid "Please click on \"Edit\" in order to add new select box"
msgstr "请点击\"编辑\"，以增加新的下拉框"

msgid "Please click on \"Edit\" in order to add new checkbox"
msgstr "请点击\"编辑\"，以增加新的复选框"

msgid "Please click on \"Edit\" in order to add new radio box"
msgstr "请点击\"编辑\"，以增加新的单选框"

msgid "Select currency"
msgstr "选择货币"

msgid "Top level domain management"
msgstr "顶级域名管理"

msgid "Something went wrong here"
msgstr "发生错误"

msgid "Back to Dashboard"
msgstr "返回控制台"

msgid "Staff Group management"
msgstr "工作人员群组管理"

msgid "Staff group updated"
msgstr "工作人员群组已经更新"

msgid "Proforma invoice"
msgstr "形式发票"

msgid "Payment methods"
msgstr "付款方法"

msgid "Please choose payment type and pay for your chosen products."
msgstr "请选择付款方式然后为您所选的项目付款。"

msgid "Pay with"
msgstr "付款方式"

msgid ""
"You can print this invoice or export it to PDF file by clicking on "
"corresponding button."
msgstr "您可以打印此账单或通过点击相应的按钮，将其导出为PDF文件。"

msgid "PDF"
msgstr "PDF"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "BoxBilling license"
msgstr "BoxBilling授权"

msgid "1. Configure API"
msgstr "1.设置API"

msgid "Update API key"
msgstr "更新API key"

msgid "2. Become partner"
msgstr "2.成为伙伴"

msgid "3. Create license product"
msgstr "3.建立授权产品"

msgid "About us"
msgstr "关于我们"

msgid "Tickets waiting for staff reply"
msgstr "待工作人员回复"

msgid "Tickets waiting for client reply"
msgstr "待客户回复"

msgid "Solved tickets"
msgstr "已解决"

msgid ""
"Payment gateway \"AlertPay\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"AlertPay Email address\" at \"Configuration -> "
"Payments\"."
msgstr "支付网关 \"AlertPay\" 设置的不正确，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"AlertPay Email address\"参数。"

msgid ""
"Payment gateway \"AlertPay\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"IPN Security Code\" at \"Configuration -> "
"Payments\"."
msgstr "支付网关 \"AlertPay\" 设置的不正确，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"IPN Security Code\"。"

msgid "Not implemented yet"
msgstr "尚未执行。"

msgid ""
"Payment gateway \"AliPay\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"Partner ID\" at \"Configuration -> Payment "
"gateways\"."
msgstr "支付网关 \"AliPay\" 设置的不正确，请更新\"Configuration -> Payment gateways\"中的\"Partner ID\"。"

msgid ""
"Payment gateway \"AliPay\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"Security Code\" at \"Configuration -> Payment "
"gateways\"."
msgstr "支付网关 \"AliPay\" 设置的不正确，请更新\"Configuration -> Payment gateways\"中的\"Security Code\"。"

msgid ""
"Payment gateway \"AliPay\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"Seller email\" at \"Configuration -> Payment "
"gateways\"."
msgstr "支付网关 \"AliPay\" 设置的不正确，请更新\"Configuration -> Payment gateways\"中的\"Seller email\"。"

msgid "AliPay does not support recurrent payments"
msgstr "AliPay不支持周期性支付"

msgid "cURL extension is not enabled"
msgstr "cURL扩展未启用"

msgid "SimpleXml extension is not enabled"
msgstr "SimpleXml扩展未启用"

msgid ""
"Payment gateway \"Authorize.net\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"API Login ID\" at \"Configuration -> Payments\"."
msgstr "支付网关 \"Authorize.net\" 设置的不正确，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"API Login ID\"。"

msgid ""
"Payment gateway \"Authorize.net\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"Transaction Key\" at \"Configuration -> "
"Payments\"."
msgstr "支付网关 \"Authorize.net\" 设置的不正确，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"Transaction Key\"。"

msgid ""
"Payment gateway \"Authorize.net\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"MD5 Hash Value\" at \"Configuration -> Payments\"."
msgstr "支付网关 \"Authorize.net\" 设置的不正确，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"MD5 Hash Value\"。"

msgid "Authorize.net unknown x_response_code"
msgstr "Authorize.net 未知的 x_response_code"

msgid "IPN is not valid"
msgstr "IPN 号码不正确"

msgid "Shop ID is missing in gateway configuration"
msgstr "设置付款方式的商店ID丢失，请去设置付款方式设置"

msgid "Secret key is missing in gateway configuration"
msgstr "设置付款方式的秘钥丢失，请去设置付款方式设置"

msgid "Interkassa payment gateway do not support recurrent payments"
msgstr "支付网关Interkassa不支持周期性支付"

msgid "PHP Curl extension must be enabled in order to use PayPal gateway"
msgstr "PHP Curl功能必须用 Paypal 方式付款"

msgid ""
"Payment gateway \"PayPal\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"PayPal Email address\" at \"Configuration -> "
"Payments\"."
msgstr "您的支付网关 \"PayPal\" 还未设置好，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"PayPal Email address\"参数。"

msgid "PHP Curl extension must be enabled in order to use Payza gateway"
msgstr "PHP Curl功能必须用 Payza 方式付款"

msgid ""
"Payment gateway \"Payza\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"Payza Email address\" at \"Configuration -> "
"Payments\"."
msgstr "您的支付网关 \"Payza\" 还未设置好，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"Secret word\"参数。"

msgid ""
"Payment gateway \"Payza\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"IPN Security Code\" at \"Configuration -> "
"Payments\"."
msgstr "您的支付网关 \"Payza\" 还未设置好，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"IPN Security Code\"参数。"

msgid ""
"Payment gateway \"2Checkout\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"Vendor account number\" at \"Configuration -> "
"Payments\"."
msgstr "您的支付网关 \"2Checkout\" 还未设置好，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"Vendor account number\"参数。"

msgid ""
"Payment gateway \"2Checkout\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"Secret word\" at \"Configuration -> Payments\"."
msgstr "您的支付网关 \"2Checkout\" 还未设置好，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"Secret word\"参数。"

msgid "2Checkout IPN is not valid"
msgstr "2 Checkout IPN 号码不正确"

msgid "Invoice id could not be determined for this transaction"
msgstr "账单ID无法确定这次交易"

msgid ""
"Payment gateway \"WebMoney\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"Purse\" at \"Configuration -> Payment gateways > "
"WebMoney\"."
msgstr "您的支付网关 \"WebMoney\" 还未设置好，请更新\"Configuration -> Payment gateways > WebMoney\"中的\"Purse\"参数。"

msgid "WebMoney IPN is not valid"
msgstr "WebMoney IPN号码不正确"

msgid ""
"Payment gateway \"WebToPay\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"Project ID\" at \"Configuration -> Payments\"."
msgstr "您的支付网关 \"WebToPlay\" 还未设置好，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"Project ID\"参数。"

msgid ""
"Payment gateway \"WebToPay\" is not configured properly. Please update "
"configuration parameter \"Sign Password\" at \"Configuration -> Payments\"."
msgstr "您的支付网关 \"WebToPlay\" 还未设置好，请更新\"Configuration -> Payments\"中的\"Sign Password\"参数。"

msgid "WebToPay payment gateway do not support recurrent payments"
msgstr "支付网关WebToPay不支持周期性支付"

msgid "Return URL for payment gateway was not set"
msgstr "支付网关的返回URL没有设置"

msgid "Cancel URL for payment gateway was not set"
msgstr "支付网关的撤销URL没有设置"

msgid "IPN Notification URL for payment gateway was not set"
msgstr "支付网关的IPN通知URL未设置"

msgid "IPN redirect URL for payment gateway was not set"
msgstr "支付网关的IPN重定向URL没有设置"

msgid "Payment adapter class did not implement configuration options method"
msgstr "没有可用的付款方法"
